<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00448268">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-02T09:16:47</Created>
	<LastChange>2011-08-11T10:26:05</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00448268.tif" imageWidth="2726" imageHeight="4105">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r53" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r55" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r55" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2061" y="3711"/>
	<Point x="2213" y="3711"/>
	<Point x="2213" y="3769"/>
	<Point x="2061" y="3769"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>HENR.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r56" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="940" y="3976"/>
	<Point x="1897" y="3976"/>
	<Point x="1897" y="4062"/>
	<Point x="935" y="4051"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r60" type="signature-mark">
	<Coords>
	<Point x="268" y="3667"/>
	<Point x="448" y="3667"/>
	<Point x="452" y="3717"/>
	<Point x="264" y="3715"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>Tom. VI.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r53" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="214" y="317"/>
	<Point x="2276" y="320"/>
	<Point x="2275" y="3680"/>
	<Point x="2006" y="3713"/>
	<Point x="1623" y="3734"/>
	<Point x="498" y="3682"/>
	<Point x="448" y="3664"/>
	<Point x="209" y="3656"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>ESTEB. Eebanio Gonzalez: Su Vida.
FEIX. Theatr. Fr. Benito Gerónymo Feixoo: Theatro Crítico Univerſal.
FERRER. Hi. Eſp. Don Juan de Ferreras: Hioria de Eſpaña.
F. HERR. Rim. Fernando de Herrera: Rimas.
F. HERR. ſob. Garcil. Fernando de Herrera ſobre Garcilaſo.
FIGUER. Cañet. Chriobal Suarez de Figueroa: Hechos del Marqués de Ca-
ñete.
FIGUER. Paag. Chriobal Suarez de Figueroa: El Paagéro.
FIGUER. Plaz. Chriobal Suarez de Figueroa: Plaza Univerſal.
FLORENC. Mar. Padre Gerónymo de Florencia: Marial.
FONSEC. Am. de Dios. Fr. Chriobal de Fonſeca: Tratado del Amor de Dios.
FONSEC. Vid. de Chri. Fr. Chriobal de Fonſeca: Vida de Chrio.
FRAG. Cirug. Juan Fragóſo: Cirugía Üniverſal.
FRAG. Drog. de Ind. Juan Fragóſo: Tratado de las Drogas de Indias.
FR. ANT. AGUST. Vid. de S. Euſ- Fr. Antonio Aguin: Vida de S. Euachio.
tach.
FR. EUSEB. DE TORR. Fr. Euſebio Gonzalez de Torres: Chrónica de San Fran-
ciſco.
FR. L. DE. GRAN. Adic. al Mem. Fr. Luis de Granada: Adiciones al Memorial.
FR. L. DE. GRAN. Compend. Fr. Luis de Granada: Compendio de la Dorina Chriiana.
FR. L. DE. GRAN. Dor. Chri. Fr. Luis de Granada: Tratado de la Dorina Chriiana.
FR. L. DE. GRAN. Eſcal. Fr. Luis de Granada: Eſcala Eſpiritual.
FR. L. DE. GRAN. Guia. Fr. Luis de Granada: Guia de Pecadores.
FR. L. DE. GRAN. Imit. de Chri. Fr. Luis de Granada: Imitacion de Chrio.
FR. L. DE. GRAN. Mem. Fr. Luis de Granada: Memorial de la vida Chriiana.
FR. L. DE. GRAN. Symb. Fr. Luis de Granada: Symbolo de la Fé.
FR. L. DE. GRAN. Trat. de la Fr. Luis de Granada: Tratado de la Devoción.
Devoc.
FR. L. DE GRAN. Trat. de la Fr. Luis de Granada: Tratado de la Oración.
Orac.
FR. L. DE LEON, Nombr. de Fr. Luis de Leon: Nombres de Chrio.
Chri.
FR. L. DE LEON, Obr. Poet. Fr. Luis de Leon: Obras Poéticas.
FR. L. DE LEON, Perf. Caſad. Fr. Luis de Leon: La Perfea Caſada.
FR. SANTIAG. Vid. de S. Ant. Don Fr. Santiago Beejero: Vida de San Antonio Abad.
Ab.
FUENM. S. Pio V. Don Antonio de Fuenmayór: Vida de San Pio Quinto.
FUENT. Philoſ. Alonſo de Fuentes: Su Philoſophía.
FUER. DE. ARAG. Los Fueros de Aragón.
FUER. DE VIZC. Los Fueros de Vizcaya.
FUER. JUZG. El Fuero Juzgo.
FUER. R. El Fuero Real de Eſpaña.
FUN. Hi. nat. Juan de Funes: Hioria natural de aves, y animales.
GARAI, Cart. Blaſco de Garai: Cartas en Refranes.
GARGIL. Garcilaſo de la Vega: Sus Obras Poéticas.
GARIB. Epit. Hi. Eeban de Garibai: Epítome Hiorial de Eſpaña.
G. GRAC. Fr. Gerónymo Gracian de la Madre de Dios: Sus Obras.
GIL GONZ. Gil Gonzalez Dávila: Sus Obras.
GOMAR. Hi. Ind. Franciſco Lopez de Gómara: Hioria general de Indias.
GOMAR. Hi. Mex. Franciſco Lopez de Gómara: Hioria de México:
GONG. Don Luis de Góngora: Sus Obras.
GONZ. PER. Ulyſ. Gonzalo Perez: Su Poéma de la Ulyſéa:
GRAC. De Re Milit. Diego Gracian: De Re Militari.
GRAC. Dión. Diego Gracian: Traducción de Dión.
GRAC. Ju. Diego Gracian: Traducción de Juino.
GRAC. Mor. Diego Gracian: Morales de Plutarcho.
GRAC. Oﬁc. Diego Gracian: Oﬁcio de San Ambroo.
GRAC. Xenoph. Diego Gracian: Traducción de Xenophonte.
GRAN. Art. de Cocin. Diego Granados: Arte de Cocina.
GREG. LOP. Gregorio Lopez: El Apocalyp.
GREG. LOP. Gregorio Lopez: Theſóro de Medicina.
GUEV. Art. de Mar. Don Antonio de Guevara: Arte de Marear.
GUEV. Aviſ. de Priv. Don Antonio de Guevara: Aviſo de Privados.
GUEV. Epi. Don Antonio de Guevara: Epíolas familiares.
GUEV. Menoſpr. Don Antonio de Guevara: Menoſprecio de Corte.</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
