<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00448272">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-02T09:17:40</Created>
	<LastChange>2011-08-11T10:26:05</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00448272.tif" imageWidth="2726" imageHeight="4105">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r3" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r53" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r52" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="910" y="3972"/>
	<Point x="1900" y="3972"/>
	<Point x="1904" y="4059"/>
	<Point x="911" y="4051"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r53" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2147" y="3693"/>
	<Point x="2282" y="3693"/>
	<Point x="2282" y="3788"/>
	<Point x="2147" y="3788"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>VI-</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r3" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="234" y="296"/>
	<Point x="2275" y="296"/>
	<Point x="2255" y="3641"/>
	<Point x="2251" y="3675"/>
	<Point x="2113" y="3686"/>
	<Point x="2031" y="3734"/>
	<Point x="234" y="3717"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>RODRIG. Exerc. Padre Alonſo Rodriguez: Exercicios de perfección.
ROM DE LA GERM. Los Romances de la Germanía.
ROMANC. DEL CID. El Romancéro del Cid.
ROX. Com. Don Franciſco de Roxas: Sus Comedias.
RUA, Epi. El Bachier Pedro de Rua: Epíolas.
RUF. Aur. Juan Rufo: Poéma de la Auriada.
SAAV. Coron. Got. Don Diego de Saavedra: Corona Góthica.
SAAV. Empr. Don Diego de Saavedra: Empreas Políticas.
SAAV. Republ. Don Diego de Saavedra: República literaria.
SABIC. Philoſ. Doña Oliva Sabuco: Philoſophía de la naturaleza de el
hombre.
SALAZ. Com. Don Aguin de Salazar: Sus Comedias.
SALAZ. Obr. Poh. Don Aguin de Salazar: Obras Pohumas.
SALAZ. DE MEND. Chron. Don Pedro Salazar de Mendoza: Chrónica del Cardenal Men-
doza, y del Cardenal Tavéra.
SALAZ. DE MEND. Dign. Don Pedro Salazar de Mendoza: Dignidades de Caia.
SALC. Trat. del Contrab. Don Pedro Salcedo: Tratado del Contrabando.
SANDOV. Chron. de D. Al. Don Fr. Prudencio de Sandoval: Chrónica del Emperadór Don
VII. Alonſo VII.
SANDOV. Hi. de Carl. V. Don Fr. Prudencio de Sandoval: Hioria de Carlos Quinto.
SANDOV. Hi. Ethiop. Padre Alonſo de Sandoval: Hioria de Ethiopia.
SANT. Quar. Fr. Hernando de Santiago: Quareſma.
SANTILL. Prov. El Marqués de Santiana: Sus Proverbios.
SANT. TER. Camin. Santa Tereſa de Jeſus: Camino de perfección.
SANT. TER. Cart. Santa Tereſa de Jeſus: Sus Cartas.
SANT. TER. Fundac. Santa Tereſa de Jeſus: Fundaciones.
SANT. TER. Su Vid. Santa Tereſa de Jeſus: Su Vida.
SART. P. Suar. Padre Bernardo Sartólo: Vida del Padre Franciſco Suarez.
SIGUENZ. Hi. Fr. Joſeph de Sigüenza: Hioria de la Orden de San Ge-
rónymo.
SIGUENZ. Vid. de S. Geron. Fr. Joſeph de Sigüenza: Vida de San Gerónymo.
SOLD. PIND. El Soldado Píndaro: de Don Gonzalo de Céſpedes.
SOLIS, Com. Don Antonio de Solís: Sus Comedias.
SOLIS, Hi. de Nuev. Eſp. Don Antonio de Solís: Hioria de Nueva Eſpaña.
SOLIS, Poeſ. Don Antonio de Solís: Poesías.
SOLORZ. Polit. Don Juan de Solórzano: Política Indiana.
SORAP. Medic. Eſp. El Doór Juan de Sorapán: Medicina Eſpañola.
SYLV. Machab. Miguél de Sylveira: El Machabéo.
SYLVESTR. Proſerp. Don Pedro Sylvere: Poéma de la Proſerpina.
SYNOD. DE ZARAG. Las Synodales de Zaragoza.
TEJAD. Leon Prodig. Coſme Gomez de Tejada: Leon Prodigioſo.
TOLED. Prov. El Doór Pedro Diaz de Toledo: Gloas à los Proverbios de
Séneca, y del Marqués de Santiana.
TORR. Philoſ. Padre Juan de Torres: Philoſophía Moral de Príncipes.
TORR. Trad. de Oven. Don Franciſco de la Torre: Traducción de Juan de Ovén.
TORREC. Sum. Fr. Martin de Torrecia: Suma Moral.
TOSC. Padre Thomás Vicente Toſca: Compendio Mathernático.
TOST. Qüe. Don Alonſo Toado: Qüeiones.
TOST. ſob. Euſeb. Don Alonſo Toado: ſobre Euſebio.
ULLOA, Poeſ. Don Luis de Uoa: Poesías.
VALDEC. de Av. Fr. Andrés Ferrer de Valdecebro: Tratado de Aves.
VALDEC. Sagr. Maero Joſeph de Valdivieſo: Poéma de Nuera Señora del
Sagrario.
VALDEC. S. Joſeph. Maero Joſeph de Valdivieſo: Vida de San Joſeph.
VALER. Cart. Pa. El Arzobiſpo Don Franciſco Valero: Carta Paoral.
VALER. DE LAS HIST. Valerio de las Hiorias.
VALL. Cetr. Moſén Juan Vaes: Tratado de Cetrería, y Montería.
VALVERD. Anat. Juan de Valverde y Amuſco: Anatomia.
VALVERD. Copacav. Fr. Fernando de Valverde: Poéma de Nuera Señora de Co-
pacavana.
VALVERD. Vid. de Chri. Fr. Fernando de Valverde: Vida de Chrio.
VALEZ DE GUEV. Com. Luis Velez de Guevara: Sus Comedias.
VALEZ DE GUEV. Diabl. coxuel. Luis Velez de Guevara: El Diablo coxuelo.
VENEG. Agon. Alexo Venegas: Agonía de la muerte.
VIDÓS, Medic. y Cirug. Licenciado Don Juan de Vidós, Medicina, y Cirugía:</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
