<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00448270">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-02T09:17:14</Created>
	<LastChange>2011-08-11T10:26:05</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00448270.tif" imageWidth="2726" imageHeight="4105">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r2" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r88" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r88" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2104" y="3682"/>
	<Point x="2252" y="3682"/>
	<Point x="2252" y="3769"/>
	<Point x="2104" y="3769"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>PA-</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r89" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="926" y="3934"/>
	<Point x="1891" y="3934"/>
	<Point x="1897" y="4058"/>
	<Point x="1831" y="4058"/>
	<Point x="919" y="4048"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r2" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="195" y="243"/>
	<Point x="2269" y="233"/>
	<Point x="2266" y="3662"/>
	<Point x="1698" y="3688"/>
	<Point x="195" y="3678"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>MEX. Dial. Pedro Mexía: Diálogos.
MEX. Hi. Imper. Pedro Mexía: Hioria Imperial.
MEX. Sylv. Pedro Mexía: Sylva de Varia lección.
MING. REVULG. Mingo Revulgo: Sus Coplas.
M. LEON. El Maero Don Manuel de Leon: Obras Poéticas.
M. LUIS. MAGDAL. Madre Luiſa Magdalena de Jeſus: Sus Obras Poéticas.
MONDEJ. Diert. El Marqués de Mondejas: Diertaciones Ecleáicas.
MONTALV. Com. Juan Perez de Montalván: Sus Comedias.
MONTALV. Nov. Juan Perez de Montalván: Novelas.
MONTALV. Para tod. Juan Perez de Montalván: El Para todos.
MONTEM. Canc. Jorge de Montemayór: El Cancionéro general.
MONTEM. Dian. Jorge de Montemayór: La Diana.
MONTER. DEL R. D. AL. La Montería del Rey Don Alonſo.
MONTES. Com. El Cab. de Olm. Don Franciſco Monteſer: Comedia El Cabaero de Olmedo.
MONTIAN. Eſpej. Fr. Gaſpar Ruiz de Montiano: Eſpejo de Beneﬁcios.
MONTIñ. Art. de Cocin. Franciſco Martinez Montiño: Arte de Cocina.
MONTOR. Obr. Poh. Don Joſeph Perez de Montoro: Sus Obras Poéticas.
MORET, Annal. Padre Joſeph Moret, Annales de Navarra.
MORET. Com. Don Aguin Moreto: Sus Comedias.
MORG. Hi. de Sev. Alphonſo Morgado: Hioria de Sevia.
MOSQUER. Ta. de piedr. Dionyo Moſquéra: Tratado de la Taacion de Piedras.
MUñ. Fr. Barth. Luis Muñoz: Vida de Fr. Bartholomé de los Mártyres.
MUñ. Fr. L. de Gran. Luis Muñoz: Vida de Fr. Luis de Granada.
MUñ. M. Avil. Luis Muñoz: Vida del Maero Juan de Avila.
MUñ. M. Marian. Luis Muñoz: Vida de la Madre Mariana de San Joſeph.
MUñ. S. Carl. Luis Muñoz: Vida de San Carlos Borroméo.
M. VILLEG. Hi. Moſcov. Don Manuel de Viegas y Piñateli: Hioria de Moſcovia.
NARB. Don Luis Pacheco de Narbaez: Sus Obras.
NAVARR. Man. El Doór Martin Navarro de Azpilcueta: Manuál.
NAVARR. Alabanz. El Doór Martin Navarro de Azpilcueta: Tratado de Alaban-
zas, y Murmuraciones.
NAVARRET. Cart. de Lel. Don Pedro Fernandez Navarrete: Carta de Lelio Peregrino.
NAVARRET. Conſerv. Don Pedro Fernandez Navarrete: Conſervación de Monar-
chías.
NEBRIX. Antonio de Nebrixa: Chrónica de los Reyes Cathólicos.
NIEREMB. Aprec. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Aprecio de la Gracia.
NIEREMB. Catec. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Cateciſmo Romano.
NIEREMB. Difer. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Diferencia entre lo tempo-
ral, y eterno.
NIEREMB. Obr. y dias. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Obras, y dias.
NIEREMB. Philoſ. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Philoſophía.
DIEREMB. Var. Ilur. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Varones Ilures de la Com-
pañia.
NIEREMB. Virt. Coron. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Virtud Coronada.
NUñ. Empr. Padre Franciſco Nuñez de Cepeda: Empreas Sacras.
OCAMP. Chron. Florian de Ocampo: Chrónica de Eſpaña.
OLALL. Mi. Don Frutos Bartholomé de Olaa: Mia Cantada, y Re-
zada.
OñA, Porim. Don Fr. Pedro de Oña: Porimerías del hombre.
ORDEN. DE CAST. Ordenanzas de Caia.
ORDEN. DE LORC. Ordenanzas de la Ciudad de Lorca.
ORDENAC. DE DAROC. Ordenaciones de Daroca.
ORDENAC. DE HUESC. Ordenaciones de Hueſca.
ORDENAC. DE LAS ABEJ. Ordenaciones de las Abejas.
ORDENAC. DE TARAZ. Ordenaciones de Tarazona.
ORDENAC. DE ZARAG. Ordenaciones de Zaragoza.
ORDENAM. R. El Ordenamiento Real.
OROZC. Epi. Fr. Alonſo de Orozco: Epiolario Chriiano.
OV. Hi. Chil. Padre Alonſo de Ovae: Hioria de Chile.
PALAC. Inr. naut. Diego Garcia de Palacios: Inrucción Náutica.
PALAC. Paler. Don Felix Palacios: Palera Pharmacéutica.
PALAC. RUB. Esfuerz. Juan Lopez de Palacios Rubios: Esfuerzo bélico heróico.
PALAF. Conq. de la Chin. Don Juan de Palafox: Conquia de la China.
PALAF. Hi. R. Sagr. Don Juan de Palafox: Hioria Real Sagrada.
PALAF. Luz à los viv. Don Juan de Palafox: Luz à los vivos.</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
