<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00448267">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-02T09:16:35</Created>
	<LastChange>2011-08-11T10:26:05</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00448267.tif" imageWidth="2648" imageHeight="4164">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r49" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r53" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r53" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2370" y="3735"/>
	<Point x="2538" y="3735"/>
	<Point x="2538" y="3809"/>
	<Point x="2370" y="3809"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>ESTEB.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r54" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="896" y="3996"/>
	<Point x="1870" y="3996"/>
	<Point x="1868" y="4080"/>
	<Point x="1721" y="4076"/>
	<Point x="1711" y="4087"/>
	<Point x="1692" y="4087"/>
	<Point x="1684" y="4077"/>
	<Point x="897" y="4076"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r49" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="483" y="338"/>
	<Point x="2535" y="338"/>
	<Point x="2558" y="3680"/>
	<Point x="1796" y="3767"/>
	<Point x="492" y="3743"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>BOLAñ. Cur. Philip. Juan de Hebia Bolaños: Curia Philípica.
BOSC. Corteſ. Boſcán: El Corteſano.
BRAV. Benedi. Fr. Nicolás Bravo: Poéma, la Benediina.
BROCENS. Franciſco Sanchez Brocenſe.
BURG. Gatom. Thomé de Burguios: La Gatomachia.
BURG. Rim. Thomé de Burguios: Rimas.
CALD. Aut. Don Pedro Calderón de la Barca: Autos Sacramentales.
CALD. Com. Don Pedro Calderón de la Barca: Comedias.
CALIST. Y MELIB. La Tragicomedia de Calio, y Melibéa.
CALVET. Viag. Chriobal Calvete de Eea: Viage del Príncipe.
CANC. Obr. Poet. Don Gerónymo Cancer: Sus Obras Poéticas.
CARR. DE LAS DON. El Carro de las Donas, de Fr. Franciſco Ximenez.
CARRANZ. Ajuam. Alonſo Carranza: Ajuamiento de Monedas.
CASAN. Comet. Padre Joſeph Caſani: Tratado de Cometas.
CASAN. Fortif. Padre Joſeph Caſani: Fortiﬁcación ofenva, y defenva.
CASAN. Var. Ilur. Padre Joſeph Caſani: Varones Ilures de la Compañia.
CAST. Hi. de S. Dom. Fr. Hernando del Caio: Hioria de Santo Domingo.
CAST. SOLORZ. Donair. Don Alonſo del Caio Solorzano: Donáires del Parnaſo.
CAST. SOLORZ. Fie. del Jard. Don Alonſo del Caio Solorzano: Fieas del Jardin.
CAST. SOLORZ. Trap. Don Alonſo del Caio Solorzano: Vida del Bachiér Tra-
paza.
CASTILLEJ. Obr. Poet. Chriobal de Caiejo: Sus Obras Poéticas.
CERV. Com. Miguél de Cervantes: Sus Comedias.
CERV. Galat. Miguél de Cervantes: La Galatéa.
CERV. Nov. Miguél de Cervantes: Sus Novelas.
CERV. Perl. Miguél de Cervantes: Hioria de Perles, y Sigiſmunda.
CERV. Quix. Miguél de Cervantes: Hioria de Don Quixote de la
Mancha.
CERV. Viag. Miguél de Cervantes: Viage del Parnaſo.
CESPED. Gerard. Gonzalo de Céſpedes: El Gerardo Eſpañόl.
CESPED. Phel. IV. Gonzalo de Céſpedes: Hioria de Phelipe Quarto.
CHRON. DEL R. D. JUAN EL II. La Chrónica del Rey Don Juan el Segundo.
CHRON. DE S. FERN. La Chrónica de San Fernando Rey de Eſpaña.
CHRON. GEN. La Chrónica general de Eſpaña del Rey Don Alonſo.
CHUMAC. Mem. Don Juan de Chumacéro: Su Memorial al Papa.
CIENF. Vid. de S. Borj. El Cardenal Alvaro Cienfuegos: Vida de San Franciſco de
Borja.
CLAVIJ. Embax. Rui Gonzalez de Clavĳo: Embaxada al Tamorlán.
C. LUCAN. El Conde Lucanór: Del Príncipe Don Juan Manuel.
COLMEN. Eſcrit. Segob. Diego de Colmenares: Eſcritores Segobianos.
COLMEN. Hi. Segob. Diego de Colmenares: Hioria de Segobia.
COLOM. Guerr. de Fland. Don Carlos Coloma: Hioria de las Guerras de Flandes.
COLOM. Obr. Poet. Don Eugenio Coloma: Obras Poéticas.
COMEND. ſob. las 300. El Comendadόr Griego ſobre las 300. de Juan de Mena.
COPL. VULG. Copla vulgar.
CORN. Chron. Don Fr. Damian Cornejo: Chrónica de San Franciſco.
CORON. Coment. de Gong. Don Garcia de Salcedo y Coronél: Comento de Góngora.
CORR. Argen. Don Gabriel del Corral: Traducción del Argenis.
CORR. Cint. Don Gabriel del Corral: La Cintia de Aranjuéz.
COVARR. Don Sebaian de Covarrubias: Theſóro de la Lengua Caſ-
teana.
D. COVARR. Emblem. El Predente Don Diego de Covarrubias: Emblemas.
D. MEND. Obr. Poet. Don Diego de Mendoza: Obras Poéticas.
DOCTR. DE CABALL. El Dorinal de Cabaeros, de Don Alonſo de Cartagena.
DONTISC. Galat. Eſp. Lucas Gracian Dontiſco: Galatéo Eſpañol.
ENCIN. Cancion. Juan de la Encina: Cancionéro.
ERCILL. Arauc. Don Alonſo de Ercia: La Araucana.
ESCOB. Preg. Fr. Luis de Eſcobar: Preguntas, y reſpueas del Almirante.
ESPIN. Art. Bae. Alonſo Martinez de Eſpinar: Arte de Baeeria.
ESPIN. Eſcud. Vicente Eſpinél: Vida del Eſcudero Marcos de Obregón.
ESPIN. Rim. Vicente Eſpinél: Rimas.
ESQUIL. Nap. El Príncipe de Eſquilache: Poéma, Nápoles recuperado.
ESQUIL. Rim. El Príncipe de Eſquilache: Rimas.
ESTABLEC. DE SANT. Los Eablecimientos de la Orden de Santiago.
ESTAT. DE ZARAG. Los Eatutos de Zaragoza.</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
