<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00448269">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-02T09:16:59</Created>
	<LastChange>2011-08-11T10:26:05</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00448269.tif" imageWidth="2681" imageHeight="4164">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r2" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r92" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r92" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2390" y="3700"/>
	<Point x="2532" y="3700"/>
	<Point x="2532" y="3777"/>
	<Point x="2390" y="3777"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>MEX.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r93" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="884" y="4003"/>
	<Point x="1886" y="3996"/>
	<Point x="1884" y="4078"/>
	<Point x="1744" y="4074"/>
	<Point x="1728" y="4087"/>
	<Point x="1704" y="4086"/>
	<Point x="1705" y="4074"/>
	<Point x="881" y="4078"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r2" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="432" y="309"/>
	<Point x="2529" y="309"/>
	<Point x="2541" y="3667"/>
	<Point x="1816" y="3729"/>
	<Point x="422" y="3741"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>HENR. Vid. de Ana de S. Barth. Fr. Chryſóomo Henriquez: Vida de la Madre Ana de San
Bartholomé.
HERN. Eneid. Gregorio Hernandez: Traducción de la Eneida de Virgilio.
HERR. Agric. Alonſo de Herrera: Agricultúra.
HERR. Hi. de Phel. II. Antonio de Herrera: Hioria de Phelipe Segundo.
HERR. Hi. Ind. Antonio de Herrera: Hioria general de las Indias.
HERR. Pra. Crim. Gerónymo Fernandez Herrera: Práica Criminal.
HORTENS. Mar. Fr. Horteno Felix Paravino: Marial, y Santorál.
HORTENS. Paneg. Fr. Horteno Felix Paravino: Panegyricos.
HORTENS. Quat. Fr. Horteno Felix Paravino: Adviento, y Quareſma.
HUERT. Plin. Gerónymo de Huerta: Traducción de Plinio.
HUERT. Probl. Gerónymo de Huerta: Problemas Philoſóphicas.
ILLESC. Hi. Pontif. Gonzalo de Ieſcas: Hioria Pontiﬁcal.
INC. GARCIL. Coment. El Inca Garcilaſo de la Vega: Comentarios Reales:
INC. GARCIL. Hi. de la Flor. El Inca Garcilaſo de la Vega: Hioria de la Florida.
JACINT. POL. Salvadór Jacintho Polo de Medina: Sus Obras.
JAUREG. Orph. Don Juan de Jáuregui: Poéma del Orphéo.
JAUREG. Pharſal. Don Juan de Jáuregui: La Pharſalia.
KRES. Elem. Padre Jacobo Kreſa: Elementos Geométricos.
LAG. Dioſc. Andrés de Laguna ſobre Dioſcórides.
L. ARGENS. Rim. Lupercio Leonardo de Argenſola: Rimas.
LAZAR. DE TORM. Lazario de Tormes: de Don Diego Hurtado de Mendoza.
LEY. DE LA MEST. Las Leyes de la Mea.
L. GRAC. Lorenzo Gracian: Sus Obras.
LOB. Obr. Poet. Don Eugenio Gerardo Lobo: Sus Obras Poéticas.
LOP. Arcad. Lope de Vega: La Arcadia.
LOP. Circ. Lope de Vega: La Circe.
LOP. Com. Lope de Vega: Sus Comedias.
LOP. Coron. Trag. Lope de Vega: Corona Trágica.
LOP. Dorot. Lope de Vega: La Dorothéa.
LOP. Jeruſ. Lope de Vega: Jeruſalén conquiada.
LOP. Peregr. Lope de Vega: El Peregrino en ſu Patria.
LOP. Philom. Lope de Vega: La Philomena.
LOP. Rim. Sacr. Lope de Vega: Rimas Sacras.
LOP. S. Idr. Lope de Vega: Vida de San Idro.
L. PUENT. Ead. Padre Luis de la Puente: Eados.
L. PUENT. Medit. Padre Luis de la Puente: Meditaciones.
L. PUENT. Vid. Eſpir. Padre Luis de la Puente: Vida Eſpiritual.
LUCEN. Vit. beat. Juan de Lucena: Vita beata.
M. AGRED. La Madre Maria de Jeſus de Agreda: Myica Ciudad de
Dios.
MALAR. Philoſ. Juan de Malára: Philoſophía vulgar en Refranes.
MANER. Apolog. Don Fr. Pedro Manéro: Apología de Tertuliano.
MANER. Prefac. Don Fr. Pedro Manéro: Prefación à la Apología.
MANR. Quar. Fr. Angel Manrique: Quareſma.
MANR. Vid. de Ana de Jeſus. Fr. Angel Manrique: Vida de la Madre Ana de Jeſus.
MANUEL. Don Franciſco Manuel: Sus Obras.
MARIAN. Hi. Eſp. Padre Juan de Mariana: Hioria de Eſpaña.
MARM. Deſcripc. Luis del Marmol: Deſcripción de Africa.
MARM. Rebel. Luis del Marmol: Rebelión de los Moriſcos.
MARQ. Gobern. Fr. Juan Marquez: El Gobernadór Chriiano.
MART. Anat. Compl. Don Martin Martinez: Anatomía Completa.
MART. Medic. Scept. Don Martin Martinez: Medicina Scéptica.
MATH. Orig. Juan Matheos: Origen, y Dignidad de la Caza.
M. AVIL. Epi. Maero Juan de Avila: Epiolario.
M. AVIL. Trat. Oye hĳa. Maero Juan de Avila: Tratado Oye hĳa.
M. AYAL. Maero Fr. Juan Interian de Ayala: Sus Obras.
MEDIN. Dial. Pedro de Medina: Diálogos de la verdad.
MEDIN. Grand. Pedro de Medina: Grandezas de Eſpaña.
MEDRAN. Archit. Milit. Don Sebaian Fernandez de Medrano: Architeúra Militar.
MEN. Juan de Mena: Sus Obras.
MEND. Guerr. de Gran. Don Diego de Mendoza: Guerras de Granada.
MEND. Obr. Poet. Don Diego de Mendoza: Obras Poéticas.
MEND. Vid. de N. Señora. Don Antonio de Mendoza: Vida de Nuera Señora.
MESA, Poeſ. Chriobal de Meſa: Sus Poesías.</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
