<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00448271">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-02T03:47:29</Created>
	<LastChange>2011-08-11T10:26:05</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00448271.tif" imageWidth="2681" imageHeight="4164">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r3" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r35" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r35" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2458" y="3718"/>
	<Point x="2561" y="3719"/>
	<Point x="2560" y="3771"/>
	<Point x="2456" y="3770"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>Ro-</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r36" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="915" y="4001"/>
	<Point x="1862" y="4001"/>
	<Point x="1861" y="4088"/>
	<Point x="913" y="4083"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r3" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="460" y="291"/>
	<Point x="2582" y="291"/>
	<Point x="2583" y="3714"/>
	<Point x="2466" y="3715"/>
	<Point x="1734" y="3736"/>
	<Point x="460" y="3741"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>PALOM. Muſ. Pi. Don Antonio Palomino: Muſéo Piórico.
PALOM. Vid. de Pint. Don Antonio Palomino: Vidas de Pintores.
PANT. Anaao Pantaleon: Sus Obras.
PARR. Luz de Verd. Cath. Padre Juan Martinez de la Parra: Luz de Verdades Cathό-
licas.
PART. Las Partidas del Rey Don Alonſo.
PATÓN, Eloq. Bartholomé Ximenez Patón, Eloqüencia Eſpañola.
PATÓN, Gram. Bartholomé Ximenez Patón, Gramatica Eſpañola.
PELLIC. Argen. Don Joſeph Peicér: Traducción del Argenis.
PELLIC. Phen. Don Joſeph Peicér: El Phenix.
PELLIC. Polyph. Don Joſeph Peicér: El Polyphemo de Don Luis de Gón-
gora.
PHELIP. IV. Guichard. El Rey Don Phelipe Quarto: Traducción de la Hioria del
Guichardino.
PIC. JUST. La Pícara Juina.
PINC. Pelay. Alonſo Lopez Pinciano: Poéma del Pelayo.
PINC. Philoſ. Alonſo Lopez Pinciano: Philoſophía antigua, y Poética.
PINEL, Retr. Don Franciſco Pinél y Monroy: Retrato del buen valao.
PINT. Dial. Traduccion de los Diálogos de Heor Pinto.
PRAGM. Pragmáticas Reales.
P. SANT. TER. Int. Amig. Fr. Pedro de Santa Tereſa: El Intimo Amigo del hombre.
PUENT. Conven. Fr. Juan de la Puente: Convención de las dos Monarchías.
PUENT. Epit. Don Joſeph Martinez de la Puente: Epítome de la Hioria de
Carlos Quinto, y de la de Don Juan el Segundo.
PULG. Chron. de los Rey. Cath. Hernando del Pulgar: Chrónica de los Reyes Cathólicos.
PULG. Epi. Hernando del Pulgar: Epíolas.
P. ULLOA, Muc. Padre Pedro de Ultoa: Múca Univerſal.
QUEV. Alguac. Don Franciſco de Quevedo: El Alguacil alguacilado.
QUEV. Caſ. de loc. Don Franciſco de Quevedo: Caſa de locos de Amόr.
QUEV. Cuent. Don Franciſco de Quevedo: Cuento de cuentos.
QUEV. Cult. Don Franciſco de Quevedo: La culta Latiniparla.
QUEV. Dor. Eoic. Don Franciſco de Quevedo: Dorina Eόica.
QUEV. Entremet. Don Franciſco de Quevedo: El Entremetido, la Dueña, y el
Soplón.
QUEV. Fort. Don Franciſco de Quevedo: La fortuna con ſeo.
QUEV. M. B. Don Franciſco de Quevedo: Vida de Marco Bruto.
QUEV. Mund. Don Franciſco de Quevedo: El Mundo por dedentro.
QUEV. Muſ. Don Franciſco de Quevedo: Las Muſas.
QUEV. Obr. Poh. Don Franciſco de Quevedo: Sus Obras Pohumas.
QUEV. Orland. Don Franciſco de Quevedo: Poéma del Orlando.
QUEV. Polit. Don Franciſco de Quevedo: Política de Dios.
QUEV. Rom. Don Franciſco de Quevedo: El Rómulo.
QUEV. Sueñ. Don Franciſco de Quevedo: El ſueño de las calaveras.
QUEV. Tac. Don Franciſco de Quevedo: Vida del gran Tacaño.
QUEV. Tir. la piedr. Don Franciſco de Quevedo: Tira la piedra, y eſconde la
mano.
QUEV. Virt. Milit. Don Franciſco de Quevedo: Virtud Militante.
QUEV. Vit. Don Franciſco de Quevedo: Vita de los chies.
QUEV. Zahurd. Don Franciſco de Quevedo: Las Zahurdas de Plutón.
Qu. Pa. honr. Don Suero de Quiñones: El Pao honroſo.
REBOLL. Ocios. El Conde de Reboedo: Ocios.
REBOLL. SeIv. Milit. El Conde de Reboedo: Selva Militar.
RECOP. La Nueva Recopilación de las Leyes del Reino.
RECOP. DE IND. La Recopilación de las Leyes de Indias.
REGIM. DE PRINC. El Regimiento de Príncipes.
REMIG. Adic. à Covarr. Padre Benito Remigio: Adiciones al Theſóro de Covarrubias.
RENGIF. Art. Poet. Juan Garcia Rengifo: Arte Poética.
RIBAD. Fl. San. Padre Pedro de Ribadeneira: Flos Sanorum.
RIBAD. Raz. del In. Padre Pedro de Ribadeneira: Razón del Initúto.
RIBAD. Vid. de S. Ign. Padre Pedro de Ribadeneira: Vida de San Ignacio de Lo-
yola.
RIPALD. Catec. Padre Gerónymo de Ripalda: Cateciſmo de la Dorina Chriſ-
tiana.
ROA, Ead. Padre Martin de Roa: Tratado de los quatro Eados.
RODRIG. COT. Dial. Rodrigo Cota: Diálogo entre el Amor, y un Cabaero viejo.</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
