<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00447571">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-02T21:05:17</Created>
	<LastChange>2011-07-28T11:27:18</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00447571.tif" imageWidth="2748" imageHeight="4141">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r3" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r108" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r108" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2363" y="3663"/>
	<Point x="2527" y="3663"/>
	<Point x="2527" y="3740"/>
	<Point x="2363" y="3740"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>MEND.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r109" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="938" y="3961"/>
	<Point x="1800" y="3961"/>
	<Point x="1800" y="4038"/>
	<Point x="938" y="4038"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r3" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="461" y="219"/>
	<Point x="2529" y="219"/>
	<Point x="2531" y="3637"/>
	<Point x="1576" y="3668"/>
	<Point x="461" y="3683"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>HERR. Hi. Eſcoc. Antonio de Herrera: Hiόria de Eſcocia.
HERR. Hi. Ind. Antonio de Herrera: Hiόria general de las Indias.
HERR. Pra. Crim. Geronymo Fernandez Herrera Viarroel: Práica Criminál.
HORTENS. Mar. Fr. Horteno Felíx Paravino: Mariál y Santorál.
HORTENS. Paneg. F. Horteno Felix Paravino: Panegyricos.
HORTENS. Quar. Fr. Horteno Felix Paravino: Adviento y Quateſma.
HUERT. Plin. Gerόnymo de Huerta: Traduccion de Plinio.
HUERT. Problem. Gerόnimo de Huerta: Problems Philoſόphicos.
HUG. CELS. Repert. Hugo de Celſo: Repertόrio de las Partidas.
IRAñ. Q. Curc. Don Matheo Ibañez de Segobia: Traduccion de Quinto Curcio.
ILLESC. Hi. Pontif. Gonzalo de Ieſcas: Hiόria Pontiﬁcál.
INC. GARCIL. Coment. El Inca Garciláſo de la Vega: Comentarios Reales.
INC. GARCIL. Hi. de la Flor. El Inca Garciláſo de la Vega: Hiόria de la Florida.
JACINT. POL. Salvadόr Jacintho Polo de Medina: Sus Obras.
JAUREG. Orph. Don Juan de Jáuregui: Poéma del Orphéo.
JAUREG. Pharſal. Don Juan de Jáurégui: La Phárſalia.
JUANIN. Juanini: Obras Médicus.
KRES. Elem. Padre Jacobo Kreſa: Elementos Geométricos.
LAG. Dioſc. Anders de Lagúna: Sobre Dioſcόrides.
LANUZ. Hi. Arag. El Do. Vincenio Blaſco de Lanúza: Hiόria de Aragόn.
L. ARGENS. Rim. Lupercio Leonardo de Argenſόla: Rimas.
LASTAN. Moned. Jaq. D. Vincencio Juan de Laanόſa: Tratado de la moneda Jaquéſa.
LAZAR. DE TORM. Lazario de Tormes: De Don Diego Hurtado de Mendoza.
LEY. DE LA MEST. Leyes de la Mea.
L. GRAC. Lorenzo Gracian: sus Obras.
LOB. Obr. Poet. Don Eugenio Gerardo Lobo: Sus Obras Poéticas.
LOP. Arcad. Lope de Vega: La Arcádia.
LOP. Com. Lope de Vega: Sus Comedias.
LOP. Coron. trag. Lope de Vega: Corόna Trágica.
LOP. Dorot. Lope de Vega: La Dorothéa
LOP. Jeruſ. Lope de Vega: Jeruſalén conquiada.
LOP. Pa. Lope de Vega: Paόres de Belén.
LOP. Pereg. Lope de Vega: El Peregrino en ſu Patria.
LOP. Philom. Lope de Vega: La Philoména.
LOP. Poem. de la Almud. Lope de Vega: Poéma de la Almudéna.
LOP. Rim. Sacr. Lope de Vega: Rimas Sacras.
LOP. Rom. Eſpir. Lope de Vega: Romancero Eſpirituál.
LOP. S. Idr. Lope de Vega: Vida de San Idro.
L. PUENT. Ead. P. Luis de la Puente: Eádos.
L. PUENT. Medit. P. Luis de la Puente: Meditaciones.
LUCEN. Vit. beat. Juan de Lucéna: Vita beata.
MAESS. ROBERT. Maee Roberto: Libro de guiſádos.
M. AGRED. La Madre Maria de Jeſus de Agreda: Myica Ciudad de Dios.
MALAR. Philoſ. Juan de Malára: PhiloſoPhía vulgár en refranes.
MALDON. Lucian. Don Franciſco de Herrera Maldonado: Traduccion de los Diálo-
###gos de Luciáno.
MANER. Apolog. D. Fr. Pedro Manéro: Apologia de Tertuliano.
MANER. Prefac. D. Fr. Pedro Manéro: Prefacion à la Apologia.
MANR. Laur. Fr. Angel Manrique: Láutea Evangélica.
MANR. Quar. Fr. Angel Manrique: Quareſma.
MANR. Vid. de Ana de Jeſus. Fr. Angel Manrique: Vida de la Madre Ana de Jeſus.
MANT. Segur. Pedro Mantuano: El Seguro de Tordeas.
MANUEL, Don Franciſco Manuel: Sus Obras.
MARCUELL. Hi. de av. Don Lucas Marcueo: Hiόria naturál y morál de las aves.
MARIAN. Hi. Eſp. Padre Juan de Mariana: Hiόria de Eſpaña.
MARM. Deſcripc. Luis del Marmol: Deſcripcion de Africa.
MARM. Rebel. Luis del Marmol: Rebeliόn de los Moriſcos.
MARQ. Gobern. Fr. Juan Marquez: El Gobernador Chriiano.
MART. Anat. Compl. Don Martin Mertinez: Anatomía Compléta.
MATH. Orig. Juan Matheos: Origen y dignidad de la caza.
M. AYAL. Maero Fr. Juan Interián de Ayala: Sus Obras.
MEDIN. Dial. Pedro de Medina: Diálogos de la verdad.
MEDIN. Grand. Perdo de Medina: Grandezas de Eſpaña.
MEDRAN. Deſcripc. Don Sebian Fernandez de Medráno: Deſcripcion del mundo.
MEDRAN. Rudim. Don Sebaian Fernandez de Medráno: Rudimentos geométricos.
MEN. Juan de Mena. Sus Obras.</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
