<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00447574">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-02T10:06:10</Created>
	<LastChange>2011-07-28T11:27:18</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00447574.tif" imageWidth="2807" imageHeight="4135">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r3" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r66" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r66" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2152" y="3641"/>
	<Point x="2343" y="3637"/>
	<Point x="2343" y="3715"/>
	<Point x="2152" y="3715"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>ULLOA.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r67" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="960" y="3947"/>
	<Point x="1822" y="3947"/>
	<Point x="1822" y="4024"/>
	<Point x="960" y="4024"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r3" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="241" y="237"/>
	<Point x="2348" y="224"/>
	<Point x="2371" y="3613"/>
	<Point x="1452" y="3696"/>
	<Point x="258" y="3711"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>RECOP. DE IND. La Recopilacion de las Leyes de Indias.
REGIM. DE PRINC. El Regimiento de Principes.
REMIG. Adic. à Covarr. Padre Benito: Adiciones al Theſóro de Covarrubias.
RENGIF. Art. Poet. Juan Garcia Rengifo: Arte Poética.
RIBAD. Ciſm. Padre Pedro de Ribadenéira: Ciſma de Inglaterra.
RIBAD. Confeſ. de S. Agu. Padre Pedro de Ribadenéira: Confeſsiones de San Aguin.
RIBAD. Fl. San. Padre Pedro de Ribadenéira: Flos Sanorum.
RIBAD. Raz. del In. P. Pedro de Ribladenéira: Razon del Inituto de la Compañia.
RIPALD. Catec. P. Gerónymo de Ripalda: Cateciſmo de la Dorina Chriiana.
ROA, Ead. Padre Martín de Roa: Tratádo de los quatro Eádos.
ROA, Princip. de Cordob. Padre Martín de Roa: El Principado de Córdoba.
ROA, Sant. de Cordob. Padre Martin de Roa: Flos Sanorum de Córdoba.
ROCH. Philoſ. Don Gomez de la Rocha: Traduccíon de la Philoſophía del
###Conde Manuel Theſauro.
RODRIG. Exerc. Padre Alonſo Rodriguez: Exercicios de perfección.
ROM. DE LA GERM. Los Romances de la Germanía.
ROMANC. DEL CID. El Romancéro del Cid.
ROX. Com. Don Franciſco de Roxas: Sus Comédias.
RUA, Epi. El Bachier Pedro de Rua: Epíolas.
RUF. Aur. Juan Rufo: Poéma de la Auríada.
SAAV. Coron. Got. Don Diego de Saavedra: Coróna Gothica.
SAAV. Empr. Don Diego de Saavedra: Empreas Políticas.
SAAV. Replubl. Don Diego de Saavedra: República literária.
SABUC. Philoſ. Doña Olìva Sabuco: Philoſophía de la naturaleza del hombre.
SALAS, Sob. Mela. Don Juſepe Antonio Gonzalez de Salas: Sobre Pompónio Mela.
SALAZ. Com, Don Aguin de Salazar: Sus Comédias.
SALAZ. Obr. Poh. Don Aguin de Salazar: Obras Póhumas.
SALAZ. DE. MEND. Chron. Don Pedro Salazar de Mendoza: Chronica del Cardenál Men-
###doza, y del Cardenál Tavéra.
SALAZ. DE. MEND. Dign. Don Pedro Salazar de Mendoza: Dignidádes de Caia.
SANDOV. Chron. de D. Al. VII. Don Fr. Prudencio de Sandovál: Chrónica del Emperador Don
###Alonſe VII.
SANDOV. Hi. de Carl. V. Don Fr. Prudencio de Sandovál. Hiória de Carlos Quinto.
SANDOV. Hi. Ethiop. Padre Alonſo de Sandovál: Hiória de Ethiopia.
SANT. Quar. Fr. Hernando de Sangtiago: Quareſma.
SANT. Santor. Fr. Hernando de Sangtiago: Santorál.
SANTILL. Prov. El Marqués de Santiana: Sus Provérbios.
SANT. TER. Camin. Santa Teréſa de Jeſus: Camino de perfección.
SANT. TER. Cart. Santa Teréſa de Jeſus: Sus Cartas.
SANT. TER. Fundac. Santa Teréſa de Jeſus: Fundaciónes.
SANT. TER. Morad. Santa Teréſa de Jeſus: Morádas.
SANT. TER. Su Vid. Santa Teréſa de Jeſus: Su vida.
SANT. P. Suar. Padre Bernardo Sartólo: Vida del Padre Franciſco Suarez.
SIGUENZ. Hi. Fr. Joſeph de Sigüenza: Hiória de la Orden de San Geróymo.
SIGUENZ. Vid. de S. Geron. Fr. Joſeph de Sigüenza: Vida de San Gerónymo.
SOLD. PIND. El Soldado Píndaro: De Don Gonzalo de Céſpedes.
SOLIS, Com. Don Antonio de Solís: Sus Comédias.
SOLIS, Hi. de Nuev. Eſp. Don Antonio de Solís: Hiória de Nueva Eſpaña.
SOLIS, Poeſ. Don Antonio de Solís; Poeſías.
SOLORZ. Polit. Don Juan de Solórzano: Política Indiana.
SORAP. Medic. Eſp. El Do. Juan de Sorapán: Medicina Eſpañola.
SQUARZAF. Vid. de Seyan. Vincencio Squarzaﬁgo: Traduccion de la vida de Elio Seyáno.
SYLV. Machab. Miguél de Sylveira: El Machabéo.
SYLVEST. Proſerp. Don Pedro Sylvere: Poéma de la Proſérpina.
SYNOD. DE TOLED. Las Synodáles de Tolédo.
TALAV. Don Fr. Hernando de Talavéra.
TEJAD. Leon Prodig. Coſme Gomez de Tejada: Leon prodigioſo.
TOLED. Prov. El Do. Pedro Diaz de Tolédo: Gloas à los Proverbios de Sé-
###neca y del Marqués de Santiána.
TORR. Pereg. Don Franciſco de la Torre: El Peregrino Atlante.
TORR. Trad. de Oven. Don Franciſco de la Torre: Traduccion de Juan Ovén.
TORR. Philoſ. Padre Juan de Torres: Philoſophía morál de Prínciples.
TORREC. Prop. Fr. Martin de Torrecia: Propociones condenadas.
TOSC. Padre Thomás Vicente Toſca: Compendio mathemático.
TOST. Qüe. Don Alonſo Toado: Qüeiones.
TOST. Sob. Euſeb. Don Alonſo Toado: Sobre Euſebio.</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
