<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00447569">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-02T15:34:40</Created>
	<LastChange>2011-07-28T11:27:18</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00447569.tif" imageWidth="2748" imageHeight="4141">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r37" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r46" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r45" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="939" y="3954"/>
	<Point x="1796" y="3954"/>
	<Point x="1794" y="4030"/>
	<Point x="937" y="4033"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r37" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="462" y="247"/>
	<Point x="2492" y="245"/>
	<Point x="2492" y="3662"/>
	<Point x="462" y="3669"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>CALVET. Viag. Chriobal Calvéte de Eea: Viage del Principe.
CANC. Obr. Poet. Don Gerónymo Cancer: Sus Obras Poéticas.
CARR. DE LAS DON. El Carro de las Donas de Fr. Franciſco Ximenez.
CARRANZ. Ajuam. Alonſo Carranza: Ajuamiento de monédas.
CARTUX. Vid. de Chri. El Cartuxano: Vida de Chrio.
CASAN. Fortif. Padre Joſeph Caſani: Fortiﬁcacion ofenva y defenva.
CASAN. S. Eanisl. P. Joſeph Caſani: Vida de S. Eanislao Koka.
CASAN. S. Luis Gonz. P. Joſpeph Caſani: Vida de S. Luis Gonzága.
CASAN. Var. Ilur. P. Joſeph Caſani: Varones Ilures de la Compañia.
CAST. Hi. de S. Dom. Fr. Hernando del Caio: Hiória de Santo Domingo.
CAST. SOLORZ. Donair. Don Alonſo del Caio Solórzano: Donaires del Parnáſo.
CAST. SOLORZ. Fie. del Jard. Don Alonſo del Caio Solórzano: Fieas del Jardin.
CAST. SOLORZ. Gard. Don Alonſo del Caio Solórzano: La Garduña de Sevia.
CAST. SOLORZ. Marc. Ant. Don Alonſo del Caio Solórzano: Vida de Marco Antonio y
###Cleopatra.
CAST. SOLORZ. Trap. Don Alonſo del Caio Solórzano: Vida del Bachier Trapaza.
CASTILL. Theor. y Pra. Don Franciſco de Caia: Theórica y Práica de virtud.
CASTILLEJ. Obr. Poet. Chriobal de Caiéjo: ſus Obras Poéticas.
C. DE LA ROC. El Conde de la Roca: Sus Obras.
CERV. Com. Miguél de Cervantes: Sus Comedias.
CERV. Galat. Miguél de Cervantes: La Galatéa.
CERV. Nov. Miguél de Cervantes: Sus Novélas.
CERV. Perl. Miguél de Cervantes: Hiória de Pérles y Sigiſmunda.
CERV. Quix. Miguél de Cervantes: Hiória de Don Quixóte de la Mancha.
CERV. Viag. Miguél de Cervantes: Viage del Parnáſo.
CERVELL. Retr. El Conde de Cerveón: Retráto Político.
CESPED. Apolog. Gonzalo de Céſpedes: Hiória Apologética del Reino de
###Aragón.
CESPED. Gerard. Gonzalo de Céſpedes: El Gerardo Eſpañol.
CESPED. Phel. IV. Gonzalo de Céſpedes: Hiória de Phelipe Quarto.
CESPED. Relac. de Fland. Don Franciſco de Mendoza y Céſpedes: Traduccion de las Rela-
###ciones de Flandés del Cardenál Bentivoo.
CHRON. DEL R. D. JUAN EL II. La Chrónica del Rey Don Juan el Segundo.
CHRON. DE S. FERN. La Chrónica de San Fernando Rey de Eſpaña.
CHRON. GEN. La Chrónica general de Eſpaña del Rey Don Alonſo.
CHUMAC. Mem. Don Juan de Chumacéro: Su memoriál al Papa.
CIENF. Vid. de S. Borj. El Cardenál Alvaro Cienfuegos: Vida de San Franciſco de Borja.
CIRUEL. Reprob. Pedro Ciruélo: Reprobacion de las ſupericiones y hechicerías.
CLAVIJ. Embax. Rui Gonzalez de Clavĳo: Embaxada al Tamorlán.
C. LUCAN. El Conde Lucanór: Del Príncipe Don Juan Manuel.
COLMEN. Eſcrit. Segob. Diego de Colmenáres: Eſcritores Segobianos.
COLMEN. Hi. Segob. Diego de Colmenáres: Hiória de Segobia.
COLOM. Guerr. de Fland. Don Carlos Colóma: Hiória de las Guerras de Flandes.
COLOM. Obr. Poet. Don Eugenio Colóma: Obras Poeticas.
COMEND. ſob. las 300. El Comendadór Griego: Sobre las 300. de Juan de Mena.
COPL. DEL CALV. Coplas del Calvário.
COPL. VULG. Copla vulgár.
CORN. Chron. Don Fr. Damian Cornéjo: Chronica de San Franciſco.
CORON. Coment. de Gong. Don Garcia de Salcedo y Coronél: Comento de Góngora.
CORR. Argen. Don Gabriel del Corrál: Traduccion del Argénis.
CORR. Cint. Don Gabriel del Corrál: La Cintia de Aranjuez.
CORT. DE VALLAD. Cortes de Vaadolid.
CORT. Hi. de Anim. Gerónymo Cortés: Hiória de Animáles.
COVARR. Don Sebaian de Covarrubias: Theſóro de la Léngua Caeana.
D. COVARR. Trat. de Moned. El Predente Don Diego de Covarrubias: Tratado de Monédas.
DEFIN. DE ALCANT. Deﬁniciones de la Orden de Alcántara.
ENCIN. Cancion. Juan de la Encína: Cancionéro.
ERCILL. Arauc. Don Alonſo de Ercia: La Araucána,
ESCOB. Preg. Fr. Luis de Eſcobár: Preguntas y reſpueas del Almirante.
ESPIN. Art. Bae. Alonſo Martinez de Eſpinár: Arte de Baeería.
ESPIN. Eſcud. Vicente Eſpinél: Vida del Eſcudéro Marcos de Obregón.
ESQUIL. Nap. El Príncipe de Eſquilache: Poéma, Nápoles recuperada.
ESQUIL. Rim. El Principe de Eſquilache: Rimas.
ESTABLEC. DE SANT. Los Eablecimientos de la Orden de Santiago.
ESTEB. Eebanio Gonzalez: Su vida.
FERRER. Hi. Eſp. Don Juan de Ferréras: Hiória de Eſpaña.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r46" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2405" y="3669"/>
	<Point x="2405" y="3728"/>
	<Point x="2471" y="3728"/>
	<Point x="2473" y="3671"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>F.</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
