<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00447573">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-02T15:35:53</Created>
	<LastChange>2011-07-28T11:27:18</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00447573.tif" imageWidth="2787" imageHeight="4168">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r2" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r80" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r80" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2425" y="3680"/>
	<Point x="2522" y="3677"/>
	<Point x="2525" y="3729"/>
	<Point x="2425" y="3732"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>RE-</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r81" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="951" y="3963"/>
	<Point x="1809" y="3963"/>
	<Point x="1809" y="4048"/>
	<Point x="951" y="4048"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r2" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="469" y="230"/>
	<Point x="2524" y="230"/>
	<Point x="2528" y="3666"/>
	<Point x="1942" y="3687"/>
	<Point x="454" y="3677"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>OROZC. Verg. de Orac. FR. Alonſo de Orozco: Vergél de Oraciόn.
Ov. Hi. Chil. Padre Alonoſo de Ovae: Hioria de Chile.
PALAC. Inr. naut. Diego Garcia de Palacios: Inruccion náutica.
PALAC. Paler. Don Felix Palacios: Palera Pharmacéutica.
PALAF. Conq. de la Chin. Don Juan de Palafox: Conquia de la China.
PALAF. Direcc. Pa. Don Juan de Palafox: Direcciones Paoráles.
PALAF. Hi. R. Sagr. Don Juan de Palafox: Hioria Real Sagrada.
PALAF. Luz à los viv. Don Juan de Palafox: Luz à los vivos.
PALAF. Orthogr. Don Juan de palafox: Tratádo de Orthographía.
PALM. Exerc. Padre Luis de la Palma: Exercicios de San Ignacio.
PALM. La Pa. Padre Luis de la Palma: Hioria de la Paſsion.
PALMYR. El Lat. de repent. Lorenzo Palmyréno: El Latino de repente.
PALMYR. Eud. del Ald. Lorenzo Palmyréno: El Eudioſo del Aldéa.
PALOM. Muſ. Pi. Don Antonio Palomino: Muſéo Piόrico.
PALOM. Vid. de Pint. Don Antonio Palomino: Vidas de Pintόres.
PANT. Anaáo Pantaleόn: Sus Obras.
PARR. Luz de Verd. Cath. Padre Juan Martinez de la Parra: Luz de Verdádes Cathόlicas.
PART. Las Partidas del Rey Don Alonſo.
PATÓN, Eloq. Bartholomé Ximenez Patόn: Eloqüencia Eſpañola.
PATÓN, Gram. Bartholomé Ximenez Patόn: Gramática Eſpañola.
PELLIC. Argen. Don Joſeph Peicér: Traduccion del Argénis.
PELLIC. Syncel. Don Joſeh Peicér: El Syncélo.
PERALT. Lim. fund. Don Pedro de Peralta Barnuévo: Poéma de Lima fundada.
PHELIP. IV. Guichard. El Rey Don Phelipe Quarto: Traducciόn de la Hioria del Gui-
###chardino.
PIC. JUST. La Pícara Juina.
PINC. Pelay. Alonſo Lopez Pinciano: Poéma del Pelayo.
PINC. Philoſ. Alonſo Lopez Pinciano: Philoſophía antigua Poética.
PINED. Monarch. Fr. Juan de Pineda: Monarchía Ecleáica.
PINEL, Retr. Don Franciſco Pinél y Monroy: Retráto del buen vaſao.
PINT. Dial. Traduccion de los Diálogos de Heor Pinto.
PONC. Quar. Fr. Balio Ponce de Leon: Quareſma.
PRAGM. Pragmáticas Reales.
P. SANT. TER. Int. Amig. Fr. Pedro de Santa Teréſa: El Intimo Amígo del hombre.
PUENT. Conven. Fr. Juan de la Puente: Conveniencia de las dos Monarchías.
PUENT. Epit. Don Joſeph Martinez de la Puente: Epítome de la Hioria de
###Carlos Quinto, y de la de Don Juan el Segundo.
PULG. Clar. Var. Hernando del Pulgár: Claros Varones de Eſpaña.
PULG. Chron. del Gran Capit. Hernando del Pulgár: Chronica del Gran Capitán.
PULG. Epi###Hernando del Pulgár: Epíolas.
P. ULLOA, Muc. P. Pedro de Uoa: Múca univerſál.
QUEV. Alguac. Don Franciſco de Quevédo: El Alguacil alguacilado.
QUEV. Caſ. de loc. Don Franciſco de Quevédo: Caſa de locos de amόr.
QUEV. Cuent. Don Franciſco de Quevédo: Cuento de cuentos.
QUEV. Cult. Don Franciſco de Quevédo: La culta latiniparla.
QUEV. Declam. Don Franciſco de Quevédo: Declamaciόnes varias.
QUEV. Dor. Eoic. Don Franciſco de Quevédo: Dorina Eόica.
QUEV. Entremet. Don Franciſco de Quevédo: El entremetido, la dueña y elſoplόn.
QUEV. Fort. Don Franciſco de Quevédo: La Fortúna con ſeſo.
QUEV. M. B. Don Franciſco de Quevédo: Vida de Marco Bruto.
QUEV. Mund. Don Franciſco de Quevédo: El Mundo por de dentro.
QUEV. Muſ. Don Franciſco de Quevédo: Las Muſas.
QUEV. Obr. Poh. Don Franciſco de Quevédo: Sus Obras Pόhumas.
QUEV. Orland. Don Franciſco de Quevédo: Poéma del Orlando.
QUEV. Polit. Don Franciſco de Quevédo: Polítical de Dios.
QUEV. Rom. Don Franciſco de Quevédo: El Rόmulo.
QUEV. Sueñ. Don Franciſco de Quevédo: El Sueño de las calavéras.
QUEV. Tac. Don Franciſco de Quevédo: Vida del Gran Tacáño.
QUEV. Tir. la piedr. Don Franciſco de Quevédo: Tira la piedra y eſconde la mano.
QUEV. Virt. milit. Don Franciſco de Quevédo: Virtúd militante.
QUEV. Vit. Don Franciſco de Quevédo: Vita de los chies.
QUEV. Zahurd. Don Franciſco de Quevédo: Las Zahurdas de plutόn.
QUEV. Pa. honr. Don Suero de Quiñόnes: El Pao honrόſo.
REBOLL. Ocios. El Conde de Reboedo: Ocios.
REBOLL. Selv. Milit. El Conde de Rebodo: Selva Militar.
RECOP. La Nueva Recopilacion de las Leyes del Reino.</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
