<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00447572">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-02T21:05:38</Created>
	<LastChange>2011-07-28T11:27:18</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00447572.tif" imageWidth="2807" imageHeight="4132">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r4" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r51" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r51" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2207" y="3620"/>
	<Point x="2407" y="3620"/>
	<Point x="2407" y="3703"/>
	<Point x="2207" y="3703"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>OROZC.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r52" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="939" y="3943"/>
	<Point x="1852" y="3943"/>
	<Point x="1852" y="4043"/>
	<Point x="939" y="4043"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r4" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="295" y="169"/>
	<Point x="2400" y="169"/>
	<Point x="2420" y="3581"/>
	<Point x="2115" y="3609"/>
	<Point x="2115" y="3683"/>
	<Point x="296" y="3677"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>MEND. Guerr. de Gran. Don Diego de Mendoza: Guerras de Granada.
MEND. Vid. de N. Señora. Don Antonio de Mendoza: Vida de Nuera Señora.
MESA, Poeſ. Chriobal de Meſa: Sus Poeas.
MEX. Dial. Pedro Mexía: Diálogos.
MEX. Hi. Imper. Pedro Mexía: Hiόria Imperiál.
MEX. Sylv. Pedro Mexía: Sylva de Varia leccion.
MEX. Nobil. Fernando Mexía: Nobiliario.
MING. REVULG. Mingo Revulgo: Sus Coplas.
M. LEON. El Maero Don Manuel de Leon: Obras Poéticas.
M. Luiſ. Magdal. Madre Luiſa Magdalena de Jeſus: Sus Obras Poéticas.
MONARD. Drog. de Ind. El Do. Monardes: De las Drogas de Indias.
MOND. Diert. El Marqués de Mondéjar: Diertaciones Ecleaicas.
MOND. Patron. El Marqués de Mondéjar: Diſcurſo ſobre el Patronáto de San
###Frutos.
MOND. Predic. El Marqués de Mondéjar: Predicacion de Santiago en Eſpaña.
MONTALV. Com. Juan Perez de Montalván: Sus Comedias.
MONTALV. NOV. Juan Perez de Montalván: Novélas.
MONTALV. Para tod. Juan Perez de Montalván: Ei Para todos.
MONTEM. Canc. Jorge de Montemayór: El Cancionéro generál.
MONTEM Dian. Jorge de Montemayór: La Diana.
MONTER. DEL R. D. At. La Montería del Rey Don Alonſo.
MONTES. Com. El Cab. de Olm. Don Franciſco Monteſér: Comedia El Cabaéro de Olmédo.
MONTIAN. Eſpej. Fr. Gaſpar Ruiz de Montiano: Eſpejo de Benecios.
MONTIñ. Art. de Cocin. Franciſco Martinez Montiño: Arte de Cocína.
MONTOR. Obr. Poh. Don Joſeph Perez de Montóro: Sus Obras Poéticas.
MORET, Annal. Padre Joſeph Moret: Annales de Navarra.
MORET, Inveig. Padre Joſeph Moret: Inveigaciones hióricas.
MORET. Com. Don Aguin Moréto: Sus Comedias.
MORG. Hi. de Sev. Alphonſo Margado: Hiόria de Sevia.
MOSQUER. Ta. de pied. Dionyo Moſquéra: Tratado de la Taacion de piedras.
MUñ. D. Luis. Luis Muñόz: Vida de Doña Luiſa Carvajál.
MUñ. Fr. Barth. Luis Muñόz: Vida de Fr. Bartholomé de los Mártyres.
MUñ. Fr. L. de Gran. Luis Muñόz: Vida de Fr. Luis de Granáda.
MUñ. M. Avil. Luis Muñόz: Vida del Maero Juan de Avila.
MUñ. M. Marian. Luis Muñόz: Vida de la M. Mariana de S. Joſeph.
MUñ. P. Camil. Luis Muñόz: Vida del Padre Camilo de Lelis.
MUñ. S. Carl. Luis Muñόz: Vida de San Carlos Borroméo.
M. VlLLEG. Hi. Moſcov. Don Manuel de Viegasy Piñateli: Hiória de Moſcόvia.
NARB. Don Luis Pachéco de Narbáez: Sus Obras.
NAVARR. Man. El Do. Martin Navarro de Azpilcuéta: Manuál.
NAVARRET. Cart. de Lel. Don Pedro Fernandez Navarrete: Carta de Lelio Peregrino.
NAVARRET. Conſerv. Don Pedro Fernandez Navarrete: Conſervacion de Monarchias.
NAVARRET. Trad. de Senec. Don Pedro Fernandez Navarrete: Traduccion de Séneca.
NEBRIX. Chron. Antonio de Nebrixa: Chrónica de los Reyes Cathólicos.
NICOLIN. Cab. vib. Sebaian Nicolini: Cabeza vible de la Iglea.
NIEREMB. Aprec. Padre ]uan Euſebio Nieremberg: Aprecio de la Gracia.
NIEREMB. Catec. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Cateciſmo Románo.
NIEREMB. Difer. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Diferencia entre lo temporál
###y eterno.
NIEREMB. Obr. y dias. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Obras y dias.
NIEREMB. Philoſ. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Philoſophia.
NIEREMB. Var. Ilur. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Varόnes Ilures de la Com-
###pañia.
NIEREMB. Virt. Coron. Padre ]uan Euſebio Nieremberg: Virtúd coronáda.
Nuñ. Empr. Padre Franciſco Nuñez de Cepéda: Empreas ſacras.
OCAMP. Chron. Florián de ocampo: Chronica de Eſpaña.
OLALL. Mi. Don Frutos Bartholomé de Olaa: Mia Cantada y Rezada.
OLIVAR. Mem. Don Franciſco de Oliváres Murio: Traduccion de las Memorias
###de ios Othomános.
OñA, Porim. Don Fr. Pedro de Oña: Porimerías del hombre.
ORDEN, DE CAST. Ordenanzas de Caia.
ORDEN, DE LORC. Ordenanzas de la Ciudad de Lorca.
ORDEN. MILIT. Ordenanzas Militáres.
ORDENAM. R. El Ordenamiento Real.
OROZC. Confe. Fr. Alonſo de Orozco: Confeſsionario general.
OROZC. Epi. Fr. Alonſo de Orozco: Epiolario Chriiano.</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
