<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00447570">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-02T21:05:02</Created>
	<LastChange>2011-07-28T11:27:18</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00447570.tif" imageWidth="2807" imageHeight="4132">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r4" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r55" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r55" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2202" y="3620"/>
	<Point x="2352" y="3620"/>
	<Point x="2352" y="3684"/>
	<Point x="2202" y="3684"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>HERR.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r56" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="963" y="3957"/>
	<Point x="1274" y="3958"/>
	<Point x="1818" y="3957"/>
	<Point x="1818" y="4027"/>
	<Point x="963" y="4027"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r4" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="290" y="235"/>
	<Point x="2361" y="235"/>
	<Point x="2361" y="3582"/>
	<Point x="1941" y="3650"/>
	<Point x="290" y="3674"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>F. HERR. Rim. Fernando de Herrera: Rimas.
F. HERR. ſob. Garcil. Fernando de Herrera: Sobre Garciláſo.
FIGUER. Paag. Chriobal Suarez de Figueróa: El Paagéro.
FIGUER. Plaz. Chriobal Suarez de Figueróa: Plaza univerſál.
FIGUER. Var. not. Chriobal Suarez de Figueróa: Varias noticias.
FLORENC. Mar. Padre Gerónymo de Florencia: Mariál.
FONSEC. Am. de Dios. Fr. Chriobal de Fonſéca: Tratado del Amor de Dios.
FONSEC. Vid. de Chri. Fr. Chriobal de Fonſéca: Vida de Chrio.
FRAG. Cirug. Juan Fragóſo: Cirugía univerſál.
FRAG. Drog. de Ind. Juan Fragóſo: Tratado de las Drogas de Indias.
FR. L. DE GRAN. Adic. al Mem. Fr. Luis de Granáda: Adiciones al Memoriál.
FR. L. DE GRAN. Compend. Fr. Luis de Granáda: Compendio de la Dorina Chriiana.
FR. L. DE GRAN. Do. Chri. Fr. Luis de Granáda: Tratado de la Dorina Chriiana.
FR. L. DE GRAN. Eſcal. Fr. Luis de Granáda: Eſcála Eſpirituál.
FR. L. DE GRAN. Guia. Fr. Luis de Granáda: Guia de pecadóres.
FR. L. DE GRAN. Hi. de la Pa. Fr. Luis de Granáda: Hioria de la Paſsión.
FR. L. DE GRAN. Imitac. de###Fr. Luis de Granáda: Imitacion de Chrio.
###Chri.
FR. L. DE GRAN. Mem. Fr. Luis de Granáda: Memoriál de la Vida Chriiána.
FR. L. DE GRAN. Symb. Fr. Luis de Granáda: Symbolo de la Fé.
FR. L. DE GRAN. Trat. de la###Fr. Luis de Granáda: Tratado de la Oración.
###Orac.
FR. L. DE LEON, Nomb. de###Fr. Luis de Leon: Nombres de Chrio.
###Chri.
FR. L. DE LEON, Obr. Poet. Fr. Luis de Leon: Obras Poéticas.
FR. L. DE LEON, Perf. Caſad. Fr. Luis de Leon: La Perfea caſáda.
F. SANT. MAR. Hi. Fr. Franciſco de Santa Maria: Hioria Prophética.
F. SANT. MAR. Reform. Fr. Franciſco de Santa Maria: Reforma del Carmen.
FUENM. S. Pio V. Don Antonio de Fuenmayór: Vida de San Pio Quinto.
FUENT. Philoſ. Alonſo de Fuentes: Su Philoſophia.
FUER. DE ARAG. Los Fueros de Aragón.
FUER. JUZG. El Fuero Juzgo.
FUER. R. El Fuero Real de Eſpaña.
FUN. Hi. nat. Juan de Funes: Hioria natural de aves y animales.
GALLEG. Gigant. Manuel Gaegos: La Gigantomáchia.
GARAI, Cart. Blaſco de Garai: Cartas en refránes.
GARCIL. Garciláſo de la Vega: Sus Obras Poéticas.
G. GRAC. Fr. Gerónymo Gracian de la Madre de Dios: Sus Obras.
GIL GONZ. Gil Gonzalez Dávila: Sus Obras.
GOMAR. Hi. Ind. Franciſco Lopez de Gómara: Hioria general de Indias.
GOMAR. Hi. Mex. Franciſco Lopez de Gómara: Hioria de México.
GONG. Don Luis de Góngora: Sus Obras.
GONZ. PER. Ulyſ. Gonzalo Perez: Su Poéma de la Ulyſéa.
GRAC. De re Milit. Diego Gracian: De re Militari.
GRAC. Dión. Diego Gracian: Traduccion de Dión.
GRAC. Ju. Diego Gracian: Traduccion de Juíno.
GRAC. Mor. Diego Gracian: Moráles de Plutarcho.
GRAC. Oﬁc. Diego Gracian: Oﬁcios de San Ambroo.
GRAC. Thucyd. Diego Gracian: Traduccion de Thucydides.
GRAC. Xenoph. Diego Gracian: Traduccion de Xenophonte.
GRANAD. Art. de Cocin. Diego Granádo: Arte de Cocína.
GUARDIOL. Nobl. Fr. Juan Benito Guardiola: Nobleza de Eſpaña.
GUEV. Art. de marear. Don Antonio de Guevára: Arte de marear.
GUEV. Aviſ. de Priv. Don Antonio de Guevára: Aviſo de Privádos.
GUEV. Epi. Don Antonio de Guevára: Epíolas Familiares.
GUEV. M. A. Don Antonio de Guevára: Vida de Marco Aurelio.
GUEV. Menoſpr. Don Antonio de Guevára: Menoſprecio de Corte.
GUEV. Mont. Calv. Don Antonio de Guevára: Monte Calvario.
GUEV. Orat. Don Antonio de Guevára: Oratorio de Religioſos.
HENR. Vid. de Ana de S. Bar-###Fr. Chryſóomo Henriquez: Vida de la M. Ana de San Bartho-
thol. lomé.
HERN. Eneid. Gregorio Hernandez: Traduccion de la Eneida de Virgilio.
HERR. Agric. Alonſo de Herréra: Agricultúra.
HERR. Compet. Antonio de Herréra: Competencias de Milán.
HERR. Hech. de los Eſp. Antonio de Herréra: Hechos de los Eſpañoles en Italia.
HERR. Hi. de Phelip. II. Antonio de Herréra: Hioria de Phelilpe Segundo.</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
