<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00444490">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-01T08:49:12</Created>
	<LastChange>2011-03-08T09:34:33</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00444490.tif" imageWidth="2613" imageHeight="3944">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r5" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r9" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r5" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="239" y="304"/>
	<Point x="257" y="776"/>
	<Point x="250" y="1707"/>
	<Point x="254" y="2438"/>
	<Point x="252" y="2928"/>
	<Point x="241" y="3631"/>
	<Point x="282" y="3629"/>
	<Point x="492" y="3630"/>
	<Point x="597" y="3633"/>
	<Point x="740" y="3635"/>
	<Point x="1185" y="3640"/>
	<Point x="1247" y="3640"/>
	<Point x="1240" y="3614"/>
	<Point x="1334" y="3616"/>
	<Point x="1416" y="3614"/>
	<Point x="1449" y="3633"/>
	<Point x="1467" y="3634"/>
	<Point x="1476" y="3615"/>
	<Point x="1719" y="3621"/>
	<Point x="1750" y="3622"/>
	<Point x="1769" y="3642"/>
	<Point x="1771" y="3642"/>
	<Point x="1796" y="3639"/>
	<Point x="1809" y="3626"/>
	<Point x="2166" y="3628"/>
	<Point x="2176" y="3628"/>
	<Point x="2242" y="3627"/>
	<Point x="2275" y="3625"/>
	<Point x="2257" y="314"/>
	<Point x="2247" y="304"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>menos algunas, y ſe notarán otras con muos errores, ò equivocacio-
nes, en que inculpablemente ſe haya incurrido; pero una obra tan grande
como la del Diccionario no puede ſalir de una vez con toda la perfección
que debe, por el immenſo trabájo que ha coado el haar las voces, ſus
gniﬁcados, y las autoridades que correſponden à cada una: y aſsi es pre-
ciſo que ſe noten muos defeos: porque como depende de excitación
de eſpécies, y de retención en la memória, no es poſsible apurarla en to-
da perfección: además, que ningun Vocabulario, ni Diccionario ſalió de
la priméra edición tan perfeo, que no haya do preciſo corregirle, y
emendarle en las guientes impreſsiones: y con ſer tan ámplio el de la
Académia de la Cruſca, al tiempo de la última impreſsión ſe notaron al-
gunos errores, que en el Prólogo ſe ofrece emendarlos en la guiente: la
qual no ſe ha repetido haa ahóra deſde el año de 1691. y reconocien-
doſe el progreo de los Diccionarios de la Léngua Franceſa, es evidente
que aquea Real Académia, que ſe empezó à eablecer el año de 1629.
tuvo por principál objéto formar un Diccionario de la Léngua, el qual no
le concluyó haa el año de 1694. que ſe publicó la priméra impreſsión;
aunque el de 1675. ſe imprimió en París el Diccionario Francés y Lati-
no por el Abad Danet, de orden de aquel gran Rey Luis XIV. para el
uſo de los eúdios del ſereniſsimo Delphín, que el año de 1712. ſe vol-
vió à eampar, enriquecido de los mejores modos de hablar una y otra
Léngua, con notas de Crítica y de Grámmatica, cuya obra es excelen-
te: y en el año de 1680. P. de Richelet imprimió en Ginebra ſu Dicciona-
rio Francés, con adverténcias bien curioſas; pero haviendo faecido An-
tonio Furetiere, Abad de Chalivoy, y de la Académia Franceſa, ſe eam-
pò con ſu nombre en el Haya, y Roterdán el año de 1694. el Dicciona-
rio univerſál, con todas las palabras Franceſas, aſsi antíguas, como nue-
vas, y los términos de todas las Artes y Ciéncias, en tres volumenes en
quarto: cuya impreſsión ſe acaba de aumentar en quatro libros en folio,
que en ﬁn del año paado de 1725. ſe han impreo en el Haya. La Aca-
démia Franceſa emendando ſu Diccionario, le volvió à eampar en París
en dos tomos en folio el año de 1718. ſumamente corregido y aumenta-
do; pero à todos eos adelantó el univerſál Francés y Latino, que apa-
reció en aquea ilure y grande República litéraria, y contiene la g-
niﬁcación, y deﬁnición, tanto de las palabras de la una, y de la otra
Léngua con ſus diferentes uſos, como de los términos próprios de cada eſ-
tádo y profeſsión, la deſcripción de todas las coſas naturales y artiﬁciales,
ſus ﬁgúras, eſpécies, uſos y propriedades, la explicación de todo lo que en-
cierran las Ciéncias y Artes liberales, y mechánicas, con notas de erudi-
ción, y de Crítica, obra de los R. R. P. P. de la Compañía de Jeſus del Co-
legio de Trevous, Capital de la ſoberanía de Dombes, que el año de 1721.
iluraron, y engrandecieron en ſegunda impreſsión en quatro volumenes</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r8" type="signature-mark">
	<Coords>
	<Point x="1348" y="3630"/>
	<Point x="1339" y="3696"/>
	<Point x="1464" y="3712"/>
	<Point x="1460" y="3646"/>
	<Point x="1384" y="3630"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>A2</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r9" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2115" y="3646"/>
	<Point x="2117" y="3701"/>
	<Point x="2245" y="3699"/>
	<Point x="2250" y="3633"/>
	<Point x="2239" y="3633"/>
	<Point x="2214" y="3631"/>
	<Point x="2206" y="3647"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>mui</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r10" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="830" y="3844"/>
	<Point x="827" y="3930"/>
	<Point x="1602" y="3930"/>
	<Point x="1641" y="3928"/>
	<Point x="1670" y="3929"/>
	<Point x="1771" y="3928"/>
	<Point x="1764" y="3846"/>
	<Point x="1396" y="3857"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r11" type="page-number">
	<Coords>
	<Point x="2114" y="230"/>
	<Point x="2120" y="293"/>
	<Point x="2206" y="293"/>
	<Point x="2204" y="226"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>III</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
