<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00444508">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-10-31T19:23:09</Created>
	<LastChange>2011-03-21T07:18:45</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00444508.tif" imageWidth="2613" imageHeight="3944">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r6" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r5" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r4" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="813" y="3837"/>
	<Point x="813" y="3931"/>
	<Point x="1775" y="3931"/>
	<Point x="1775" y="3837"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r5" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2142" y="3650"/>
	<Point x="2126" y="3660"/>
	<Point x="2131" y="3731"/>
	<Point x="2272" y="3731"/>
	<Point x="2263" y="3657"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>con-</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r6" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="251" y="334"/>
	<Point x="252" y="347"/>
	<Point x="244" y="771"/>
	<Point x="244" y="1171"/>
	<Point x="271" y="3571"/>
	<Point x="281" y="3631"/>
	<Point x="313" y="3634"/>
	<Point x="944" y="3652"/>
	<Point x="1797" y="3652"/>
	<Point x="2078" y="3644"/>
	<Point x="2147" y="3636"/>
	<Point x="2265" y="3634"/>
	<Point x="2265" y="3568"/>
	<Point x="2268" y="1765"/>
	<Point x="2257" y="1297"/>
	<Point x="2263" y="839"/>
	<Point x="2252" y="334"/>
	<Point x="2215" y="326"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>les manos. Y como ee desígnio, que ahóra me repreſenta el Marqués, hado
uno de los principales que concebí en mi Real ánimo, luego que Dios, la razon,
y Ia juícia me amaron à la Coróna de ea Monaría, no baviendo do poſ-
ble ponerle en execución entre las contínuas inquietúdes de la guerra: he con-
ſervaao empre un ardiente deſéo de que el tiempo diee lugar de aplicar todos
los medios que puedan conducir al público ſoſsiego, y utilidád de mis ſúbàitos, y
al mayor lure de la Nación Eſpañóla. Y como la experiencia univerſal ha de-
monrado ſer ciertas ſeñáles de la entera felicidád de una Monaría, quando
en ea ﬂorecen las Ciencias, y las Artes, ocupando el trono de ſu mayor eima-
ción. Y como eas ſe innúan y perſuaden con mayor eﬁcácia, quando ſe haan
veidas y adornadas de la eloqüéncia, y no ſe puede egar à la perfección de
ea, n que priméro ſe hayan eſcogido con ſumo eúdio, y deſvélo los vocablos
y phraſes mas próprias, de que han uſado los Autores Eſpañóles de mejor nota,
advirtiendo las antiquadas, y notando las bárbaras, ò baxas: de modo, que
trabajando la Académia à la formación de un Diccionario Eſpañól, con la cen-
ſura prudente de las voces y modos de hablar, que merécen, ò no merécen admi-
tirſe en nuero Idióma, ſe conocerá con evidéncia, que la léngua Caeana
es una de las mejores que oy eán en uſo, y capáz de tratarſe, y aprender ſe en
ea todas las Artes y Ciencias, como de traducir con igual propriedád y valen-
tía qualeſquiera origináles, aunque ſean Latinos, ò Griegos. Y como de inten-
to tan ilure ſe origína tambien el mas elevado crédito de la Nación, pues ma-
niﬁea el copioſo número de ſugétos que adornan ea Monaría, ingnes en
todas letras, y en la profeſsión de la eloqüéncia Eſpañóla, de que reſulta el eſ-
plendór de mis ſúbditos, y la mayor glória de mi gobierno. Por eas juiſsi-
mas conderaciones me ha do muy agradable ea repreſentación, tan confor-
me à mi Real ánimo, hea por el Marqués, de eablecer la Académia Eſpa-
ñóla: la qual ha de ear immediatamente, con el número yá ſeñalado de veinte
y quatro Académicos, debaxo de mi amparo, y Real Protección. Por tanto or-
deno, y mando, que el pueo de Direór de la referida Académia ſea perpé-
tuo en el priméro que ahóra entráre à ocuparle, preda en ea, y ordene todo
lo que juzgare à propóto, para lograr el ﬁn con que ſe eablece; pero el que
le ſucediere en ee honroſo empléo, le ha de ocupar ſolamente por el eſpácio de
un año, y deſpues ſe ha de elegir entre los Académicos, por mayor número de
votos ſecretos. Apruebo el nombramiento de Secretário, cuyo encargo ha de
ſervir continuamente por las razones arriba expreadas. Y aſsimiſmo concedo
facultad y permio à la Académia, para que tenga Impreór próprio, donde
imprima ſus eſcritos, con calidád que precéda la licencia del Conſejo antes de
darlos a la eampa. Teniendo por bien, que uſe la Académia de ſu ſeo parti-
culár, con el cuerpo, y letra Caeana, que tengo aprobado con mi Real De-
creto de quatro de Mayo de e año. Y a ﬁn de morar mi Real benevoléncia, y
de que ſe empléen los Académicos, con mas aliento, y continua aplicación al
cumplimiento de ſu inituto, he venido en concederles, como por la preſente les</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r8" type="header">
	<Coords>
	<Point x="618" y="240"/>
	<Point x="618" y="319"/>
	<Point x="1875" y="319"/>
	<Point x="1878" y="304"/>
	<Point x="1875" y="240"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>HISTORIA DE LA ACADEMIA.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r9" type="page-number">
	<Coords>
	<Point x="2075" y="248"/>
	<Point x="2068" y="317"/>
	<Point x="2141" y="320"/>
	<Point x="2126" y="318"/>
	<Point x="2141" y="318"/>
	<Point x="2148" y="315"/>
	<Point x="2157" y="318"/>
	<Point x="2201" y="315"/>
	<Point x="2207" y="250"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>XXI</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
