<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00446863">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-01T17:42:06</Created>
	<LastChange>2011-07-28T11:26:10</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00446863.tif" imageWidth="2826" imageHeight="4107">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r12" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r79" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r79" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2217" y="3673"/>
	<Point x="2373" y="3673"/>
	<Point x="2373" y="3760"/>
	<Point x="2217" y="3760"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>KRE-</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r80" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="1000" y="3965"/>
	<Point x="1960" y="3965"/>
	<Point x="1958" y="4045"/>
	<Point x="998" y="4040"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r12" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="295" y="217"/>
	<Point x="2404" y="217"/>
	<Point x="2404" y="3662"/>
	<Point x="286" y="3686"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>FIGUER. Pag. Chriobal Suarez de Figueróa: El Paagero.
FIGUER. Plaz. univ. Chriobal Suarez de Figueróa: Plaza univerſal de todas cien-
###cias
FLORENC. Mar. Padre Gerónymo de Florencia: Mariál.
FONSEC. Am. de Dios. Fr. Chriobal de Fonſeca: Tratado del amor de Dios.
FONSEC. Vid. de Chri. Fr. Chriobal de Fonſeca: Vida de Chrio.
FRAG. Cirug. Juan Fragoſo: Cirugía univerſal.
FRAG. Drog. de Ind. Juan Fragoſo: Tratado de las Drogas de Indias.
FR. L. DE GRAN. Adic. al Mem. Fr. Luis de Granáda: Adiciones al Memorial.
FR. L. DE GRAN. Compend. Fr. Luis de Granáda: Compendio de la Dorina Chriiana.
FR. L. DE GRAN. Eſcal. Fr. Luis de Granáda: Eſcala eſpiritual.
FR. L. DE GRAN. Guia. Fr. Luis de Granáda: Guia de pecadóres.
FR. L. DE GRAN. Hi. de la###Fr. Luis de Granáda: Hiória de la Paſsión.
pa.
FR. L. DE GRAN. Mem. Fr. Luis de Granáda: Memorial de la vida Chriiana.
FR. L. DE GRAN. Symb. Fr. Luis de Granáda: Symbolo de la Fé.
FR. L. DE GRAN. Trat. de la###Fr. Luis de Granáda: Tratado de la Oracion.
Orac.
FR. L. DE LEON, Nomb. de###Fr. Luis de Leon: Nombres de Chrio.
Chri.
FR. L. DE LEON, Obr. Poet. Fr. Luis de Leon: Obras Poéticas.
FR. L. DE LEON, Perf. Caſad. Fr. Luis de Leon: La Perfea caſada.
FUENM. S. Pio V. Don Antonio de Fuenmayór: Vida de San Pio Quinto.
FUER. DE ARAG. Los Fueros de Aragón.
FUER. JUZG. El Fuero Juzgo.
FUER. R. El Fuero Real de Eſpaña.
FUN. Hi. nat. Juan de Funes: Hioria natural de aves y animales.
GALLEG. Gigant. Manuel Gaegos: La Gigantomáchia.
GARAI, Cart. Blaſco de Garai: Cartas en refránes.
GARCIL. Garcilaſo de la Vega: Sus Obras Poéticas.
GARIB. Epit. Hi. Eeban de Garibai: Epitome hiorial de Eſpaña.
G. GRAC. Fr. Gerónymo Gracian de la Madre de Dios: Sus Obras.
GIL GONZ. Gil Gonzalez Dávila: Sus Obras.
GOMAR. Hi. Ind. Franciſco Lopez de Gómara: Hiória general de Indias.
GOMAR. Hi. Mexic. Franciſco Lopez de Gómara: Hiória de México.
GOM. MANR. Gomez Manrique: Sus Obras.
GONG. Don Luis de Góngora: Sus Obras.
GORDON. Lil. de Medic. Bernardo Gordonio: Lilio de Medicina.
GRAC. Mor. Diego Gracian: Morales de Plutarcho.
GRAC. Thucyd. Diego Gracian: Traduccion de Thucydides.
GRAC. Xenoph. Diego Gracian: Traduccion de Xenophonte.
GUARDIOL. Nobl. Fr. Juan Benito Guardiola: Nobleza de Eſpaña.
GUEV. Art. de marear. Don Antonio de Guevára: Arte de marear.
GUEV. Aviſ. de Priv. Don Antonio de Guevára: Aviſo de Privados.
GUEV. Epi. Don Antonio de Guevára: Epiolas Familiares.
GUEV. M. A. Don Antonio de Guevára: Vida de Marco Aurelio.
GUEV. Menoſpr. Don Antonio de Guevára: Menoſprecio de Corte.
GUEV. Mont. Calv. Don Antonio de Guevára: Monte Calvário.
HERN. Eneid. Gregorio Hernandez: Traduccion de la Eneida de Virgilio.
HERN. Agric. Alonſo de Herrera: Agricultúra.
HERR. Compet. Antonio de Herrera: Competencias de Milán.
HERR. Hi. de Phelip. II. Antonio de Herrera: Hiória de Phelipe Segundo.
HERR. Hi. Ind. Antonio de Herrera: Hiória general de las Indias.
HORTENS. Mar. Fr. Horteno Felix Paravino: Marial y Santoral.
HORTENS. Paneg. Fr. Horteno Felix Paravino: Panegyricos.
HORTENS. Quar. Fr. Horteno Felix Paravino: Adviento y Quareſma.
HUERT. Plin. Gerónymo de Huerta: Traduccion de Plinio.
HUERT. Problem. Gerónymo de Huerta: Problemas Philoſóphicos.
IBAñ. Q. CURC. Don Matheo Ibañez de Segobia: Traduccion de Quinto Curcio.
ILLESC. Hi. Pontif. Gonzalo de Ieſcas: Hioria Pontiﬁcál.
INC. GARCIL. Coment. El Inca Garcilaſo de la Vega: Comentarios Reales.
INC. GARCIL. Hi. de la Flor. El Inca Garcilaſo de la Vega: Hioria de la Florida.
JACINT. POL. Salvador Jacintho Polo de Medina: Sus Obras.
JAUREG. Pharſal. Don Juan de Jáuregui: la Phárſalia.
J. MANRIQ. Don Jorge Manrique: Sus Coplas.
JUANIN. Juanini: Obras Medicas.</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
