<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00446864">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-01T23:12:22</Created>
	<LastChange>2011-07-28T11:26:10</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00446864.tif" imageWidth="2787" imageHeight="4120">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r1" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r77" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r77" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2393" y="3664"/>
	<Point x="2558" y="3664"/>
	<Point x="2558" y="3729"/>
	<Point x="2393" y="3729"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>MON-</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r78" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="990" y="3980"/>
	<Point x="1929" y="3980"/>
	<Point x="1927" y="4052"/>
	<Point x="985" y="4055"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r1" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="500" y="254"/>
	<Point x="2580" y="254"/>
	<Point x="2574" y="3629"/>
	<Point x="1916" y="3700"/>
	<Point x="500" y="3719"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>KRESA, Elem. Padre Jacobo Kreſa: Elementos Geométricos.
LAG. Dioſc. Andrés de Lagúna: ſobre Dioſcórides.
LANUZ. Hi. Arag. El Do. Vincencio Blaſco de Lanúza: Hioria de Aragón.
L. ARGENS. Rim. Lupercio Leonardo de Argenſóla: Rimas.
LASS. Mexic. Gabriel Lao de la Vega: Poéma la Mexicana.
LASTAN. Moned. Jaq. D. Vincencio Juan de Laanóſa: Tratado de la Moneda Jaquéſa.
LAZAR. DE TORM. Lazario de Tormes: de Don Diego Hurtado de Mendoza.
LEY. DE LA MEST. Leyes de la Mea.
L. GRAC. Lorenzo Gracian: Sus Obras.
LOP. Arcad. Lope de Vega: La Arcádia.
LOP. Circ. Lope de Vega: La Circe.
LOP. Com. Lope de Vega: Sus Comedias.
LOP. Coron. Trag. Lope de Vega: Coróna Trágica.
LOP. Dorot. Lope de Vega: La Dorothéa.
LOP. Jeruſ. Lope de Vega: Jeruſalén conquiada.
LOP. Pa. de Belén. Lope de Vega: Paores de Belén.
LOP. Peregr. Lope de Vega: El Peregrino en ſu Patria.
LOP. Philom. Lope de Vega: La Philoména.
LOP. Poem. de la Almud. Lope de Vega: Poéma de la Almudéna
LOP. Rim. Sacr. Lope de Vega: Rimas Sacras.
LOP. S. Idr. Lope de Vega: Vida de San Idro.
L. PUENT. Dire. P. Luis de la Puente: Direorio eſpiritual.
L. PUENT. Ead. P. Luis de la Puente: Eádos.
L. PUENT. Medit. P. Luis de la Puente: Meditaciones.
LUCEN. Vit. beat. Juan de Lucéna: Vita beata.
MACHAD. Perf. Conf. Don Juan Machado de Chaves: El perfeo Confeór.
MAESS. ROBERT. Maee Roberto: Libro de guiſados.
M. AGRED. La Madre Maria de Jeſus de Agreda: Myica Ciudad de Dios.
MALAR. Philos. Juan de Malára: Philoſophía vulgar en refránes.
MANER. Apolog. D. Fr. Pedro Manéro: Apología de Tertuliano.
MANER. Prefac. D. Fr. Pedro Manéro: Prefacion à la Apología.
MANRIQ. Quar. Fr. Angel Manrique: Quareſma.
MANRIQ. Santor. Fr. Angel Manrique: Santorál.
MANRIQ. Vid. de Ana de Jeſus. Fr. Angel Manrique: Vida de la Venerable Madre Ana de Jeſus.
MANZAN. Enfren. Eugenio Manzánas: Enfrenamiento de la Ginéta.
MARCUELL. Hi. de av. Don Lucas Marcueo: Hioria naturál y morál de las aves.
MARDON. ſob. Gong. Chriobal de Salazar Mardónes: Comento de la Fabula de Py-
###ramo y Thysbe, de Góngora.
MARIAN. Hi. Eſp. Padre Juan de Mariana: Hioria de Eſpaña.
MARM. Deſcripc. Luis del Marmol: Deſcripcion de Africa.
MARM. Rebel. Luis del Marmol: Rebelion de los Moriſcos.
MARQ. Ermit. Fr. Juan Marquez: Origen de los Ermitaños de San Aguin.
MARQ. Eſpir. Jeruſ. Fr. Juan Marquez: Eſpiritual Jeruſalén.
MART. Gobern. Fr. Juan Marquez: Gobernadór Chriiano.
MART. Form. de celebr. Cort. Gerónymo Martél: Forma de celebrar Cortes de Aragón.
MARTIN. Anat. Compl. Don Martin Martinez: Anatomía Compléta.
MATH. Orig. Juan Matheos: Origen y dignidad de la caza.
M. AVIL. Epi. Maero Juan de Avila: Epiolário.
M. AVIL. Trat. Oye hĳa. Maero Juan de Avila: Tratado Oye hĳa.
M. AYAL. Maero Fr. Juan Interian de Ayala: Sus Obras.
MEDIN. Dial. Pedro de Medina: Diálogos de la verdad.
MEDIN. Grand. Pedro de Medina: Grandezas de Eſpaña.
MEN. Juan de Mena.
MEND. Guerr. de Gran. Don Diego de Mendóza: Guerras de Granada.
MEND. Vid. de N. Señora. Don Antonio de Mendóza: Vida de Nuera Señora.
MEX. Dial. Pedro Mexía: Diálogos.
MEX. Hi. Imper. Pedro Mexía: Hioria Imperiál.
MEX. Nobil. Fernando Mexía: Nobiliario.
MING. REVULG. Mingo Revulgo: Sus Coplas.
M. LEON. El Maero Don Manuel de Leon: Obras Poéticas.
MOLIN. Com. Thyrſo de Molina: Sus Comedias.
MOND. Diert. El Marqués de Mondéjar: Diertaciones Ecleaicas.
MOND. Exam. El Marqués de Mondéjar: Examen Chronológico.
MOND. Predic. de Sant. El Marqués de Mondéjar: Predicacion de Santiago en Eſpaña.
MONTALV. Com. Juan Perez de Montalván: Sus Comedias.
MONTALV. Nov. Juan Perez de Montalván: Novélas.</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
