<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00446862">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-01T23:11:47</Created>
	<LastChange>2011-07-28T11:26:10</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00446862.tif" imageWidth="2787" imageHeight="4120">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r3" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r79" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r79" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2431" y="3688"/>
	<Point x="2506" y="3688"/>
	<Point x="2506" y="3734"/>
	<Point x="2431" y="3734"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>FI-</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r80" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="980" y="3977"/>
	<Point x="1951" y="3977"/>
	<Point x="1951" y="4058"/>
	<Point x="980" y="4058"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r3" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="467" y="229"/>
	<Point x="2545" y="229"/>
	<Point x="2549" y="3681"/>
	<Point x="2406" y="3685"/>
	<Point x="2175" y="3698"/>
	<Point x="467" y="3687"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>BROCENS. Dor. de Epi. Franciſco Sanchez Brocenſe: Dorina de Epiéto.
BURG. Gatom. Thomé de Burguios: La Gatomáchia.
BURG. Rim. Thomé de Burguios: Rimas.
BUSCAY. Opuſc. El Marqués de Buſcayolo: Opúſculos.
CALD. Aut. Don Pedro Calderón de la Barca: Autos Sacramentales.
CALD. Com. Don Pedro Calderón de la Barca: Comedias.
CALIST. Y MELIB. La Tragicomédia de Calio y Melibéa.
CALVET. Viag. Chriobal Calvete de Eea: Viage del Príncipe.
CANC. Obr. Poet. Don Gerónymo Cancer: Sus Obras Poéticas.
CARRANZ. Ajuam. Alonſo Carranza: Ajuamiento de monédas.
CARTUX. Vid. de Chri. El Cartuxano: Vida de Chrio.
CASAN. Fortif. Padre Joſeph. Caſáni: Forticacion ofenva y defenva.
CASTELL. Eleg. Juan Caeanos: Elegías de Varones ilures.
CAST. Hi. de S. Dom. Fr. Hernando del Caio: Hiória de Santo Domingo.
CAST. SOLORZ. Donair. Don Alonſo del Caio Solórzano: Donáires del Parnáſo.
CAST. SOLORZ. Fie. del Jard. Don Alonſo del Caio Solórzano: Fieas del Jardin.
CASTILLEJ. Obr. Poet. Chriobal de Caiejo: Sus Obras Poéticas.
C. DE LA Roc. El Conde de la Roca: Sus Obras.
CERV. Galat. Miguél de Cervantes: La Galatéa.
CERV. Nov. Miguél de Cervantes: Sus Novélas.
CERV. Perl. Miguél de Cervantes: Hiória de Perles y Sigiſmunda.
CERV. Quix. Miguel de Cervantes: Hiória de Don Quixóte de la Mancha.
CERV. Viag. Miguél de Cervantes: Viage del Parnaſo.
CERVELL. Retr. El Conde de Cerveón: Retrato Político.
CESPED. Gerard. EſP. Don Gonzalo de Céſpedes: El Gerardo Eſpañol.
GESPED. Hi. de Phel. IV. Don Gonzalo de Céſpedes: Hiória de Phelipe Quarto.
CHRON. DEL R. D. JUAN EL II. La Chrónica del Rey Don Juan el Segundo.
CHRON. DE S. FERN. La Chrónica de San Fernando Rey de Eſpaña.
CHRON. GEN. La Chrónica general de Eſpaña del Rey Don Alonſo.
CIENF. Vid. de S. Borj. El Cardenàl Alvaro Cienfuegos: Vida de San Franciſco de Borja.
CLAVIJ. Embax. Rui Gonzalez de Clavijo: Embaxada al Tamorlán.
C. LUCAN. El Conde Lucanór: Del Príncipe Don Juan Manuel.
COLMEN. Eſerit. Segob. Diego de Colmenares: Eſcritóres Segobianos.
COLMEN. Hi. Segob. Diego de Colmenares: Hiória de Segobia.
COLOM. Guerr. de Fland. Don Carlos Colóma: Hiória de las Guerras de Flandes.
COLOM. Obr. Poet. Don Eugenio Colóma: Obras Poéticas.
COMEND. ſob. las 300. El Comendadór Griego: Sobre las 300. de Juan de Mena.
COPL. VULG. Copla vulgár.
CORN. Chron. Don Fr. Damian Cornéjo: Chrónica de San Franciſco.
CORON. Coment. de Gong. Don Garcia de Salcedo y Coronél: Comento de Góngora.
CORR. Argen. Don Gabriel del Corrál: Traduccion del Argénis.
CORR. Cint. Don Gabriel del Corrál: La Cinthia.
COT. Rodrigo Cota: Sus Obras.
COVARR. Don Sebaian de Covarrubias: Theſóro de la Léngua Cae-
###ana.
CRUZAD. Cort. Sant. Don Franciſco António Cruzado y Aragón: La Corte Santa.
DAVIL. Pa. Padre Juan Baptia Dávila: Poéma de la Paſsion.
D. COVARR. Trat. de Moned. El Predente Don Diego de Covarrúbias: Tratado de Moné-
###das.
D. MEND. Obr. Poet. Don Diego de Mendoza: Obras Poéticas.
ENCIN. Cancion. Juan de la Encina: Cancionéro.
ERCILL. Arauc. Don Alonſo de Ercia: La Araucána.
ESCAL. Orig. Pedro de la Eſcaléra: Origen de los Montéros de Eſpinoſa.
ESCOB. Preg. Fr. Luis de Eſcobár: Preguntas y reſpueas del Almirante.
ESPEJ. DE LA VID. HUM. Eſpejo de la vida humana: de Don Rodrigo Obiſpo de Zamora.
ESPIN. Art. Bae. Alonſo Martinez de Eſpinár: Arte de Baeería.
ESPIN. Eſcud. Vicente Eſpinél: Vida del Eſcudéro Marcos de Obregón.
ESPIN. Rim. Vicente Eſpinél: Rimas.
ESQUIL. Nap. El Príncipe de Eſquilache: Poéma Nápoles recuperada.
ESQUIL. Rim. El Príncipe de Eſquilache: Rimas.
ESTABLEC. DE SANT. Los Eablecimientos de la Orden de Santiago.
ESTEB. Eebanio Gonzalez: Su vida.
FEIJ. Theatr. Fr. Benito Gerónymo Feijoo: Theatro Crítico.
F. HERR. Rim. Fernando de Herrera: Rimas.
F. HERR. ſob. Garcil. Fernando de Herrera: Sobre Garciláſo.
FIGUER. Cañet. Chriobal Suarez de Figueróa: Hechos del Marqués de Cañete.</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
