<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00446867">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-01T23:13:16</Created>
	<LastChange>2011-07-28T11:26:10</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00446867.tif" imageWidth="2787" imageHeight="4107">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r1" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r53" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r53" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2216" y="3722"/>
	<Point x="2357" y="3722"/>
	<Point x="2357" y="3789"/>
	<Point x="2216" y="3789"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>VAL-</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r54" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="981" y="3975"/>
	<Point x="1932" y="3975"/>
	<Point x="1928" y="4038"/>
	<Point x="1792" y="4040"/>
	<Point x="1789" y="4054"/>
	<Point x="1766" y="4054"/>
	<Point x="1774" y="4041"/>
	<Point x="982" y="4039"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r1" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="266" y="283"/>
	<Point x="2416" y="283"/>
	<Point x="2412" y="3718"/>
	<Point x="2218" y="3717"/>
	<Point x="2146" y="3740"/>
	<Point x="266" y="3775"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>ROX. Com. Don Franciſco de Roxas: Sus Comédias.
RUA, Epi. El Bachier Pedro de Rua: Epíolas.
RUED. Com. Lope de Rueda: Sus Comedias.
SAAV. Coron. Got. Don Diego de Saavedra: Coróna góthica.
SAAV. Empr. Don Diego de Saavedra: Empreas Políticas.
SAAV. Republ. Don Diego de Saavedra: República literária.
SABUC. Philoſ. Doña Oliva Sabuco: Philoſophía de la naturaleza del hombre.
SALAS, ſob. Mela. Don Juſepe Antonio Gonzalez de Salas: Sobre Pompónio Mela.
SALAZ. Com. Don Aguin de Salazar: Sus Comédias.
SALAZ. Obr. Poh. Don Aguin de Salazar: Obras póhumas.
SALAZ. DE MEND. Chron. D. Pedro Salazar de Mendoza: Chrónica del Cardenal Mendoza.
SALAZ. DE MEND. Dign. Don Pedro Salazar de Mendoza: Dignidades de Caia.
SALCED. Contrab. Don Pedro Salcedo: Tratado del contrabando.
SANDOV. Caſa de Zuñ. Don Fr. Prudéncio de Sandovál: Hiória de la Caſa de Zúñiga.
SANDOV. Hi. de Carl. V. Don Fr. Prudéncio de Sandovál: Hiória de Carlos Quinto.
SANDOV. Hi. de los Obiſp. Don Fr. Prudéncio de Sandovál: Hiória de los Obiſpos de Pam-
###plóna.
SANDOV. Hi. Ethiop. Padre Alonſo de Sandovál: Hiória de Ethiópia.
SANT, Quar. Fr. Hernando de Santiago: Quareſma.
SANT. Santor. Fr. Hernando de Santiago: Santorál.
SANTILL. Prov. El Marqués de Santiana: Sus Provérbios.
SANT. TER. Camin. Santa Téréſa de Jeſus: Camíno de perfección.
SANT. TER. Cart. Santa Teréſa de Jeſus: Cartas.
SANT. TER. Concept. Santa Teréſa de Jeſus: Conceptos del amor Divino.
SANT. TER. Exclam. Santa Teréſa de Jeſus: Exclamaciones del alma à Dios.
SANT. TER. Fundac. Santa Teréſa de Jeſus: Fundaciónes.
SANT. TER. Morad. Santa Teréſa de Jeſus: Morádas.
SANT. TER. Su Vid. Santa Teréſa de Jeſus: Su Vida.
SART. P. Suar. Padre Bernardo Sartólo: Vida del Padre Franciſco Suarez.
SIGUENZ. Hi. Fr. Joſeph de Sigüenza: Hiória de la Orden de San Gerónymo.
SIGUENZ. Vid. de S. Geron. Fr. Joſeph de Sigüenza: Vida de San Gerónymo.
SOLD. PIND. El Soldádo Píndaro: de Don Gonzalo de Céſpedes.
SOLIS, Com. Don Antonio de Solís: Sus Comedias.
SOLIS, Hi. de Nuev. Eſp. Don Antonio de Solís: Hioria de Nueva Eſpaña.
SOLIS, Poeſ. Don Antonio de Solís: Poesías.
SOLORZ. Polit. Don Juan de Solórzano: Política Indiana.
SORAP. Medic. Eſp. El Do. Juan de Sorapán: Medicina Eſpañola.
SQUARZAF. Vid. de Seyan. Vincencio Squarzaﬁgo: Traduccion de la Vida de Elio Seyano
SUAR. Albeit. Alonſo Suarez: Albeitería.
SYLV. Hi. de D. Floriſ. Feliciano de Sylva: Hioria de Don Floriſel de Niquéa.
SYLV. Machab. Miguél de Sylveira: El Machabéo.
SYNOD. DE TOLED. Las Synodáles de Tolédo.
TEJAD. Leon Prodig. Coſme Gomez de Tejada: Leon prodigioſo.
TESTAM. DE CARL. II. El Teamento del Rey Don Carlos Segundo.
TINAJER. Don Bernardo Tinajero de la Eſcalera.
TOLED. PROV. El Do. Pedro Diaz de Toledo: Gloas à los Proverbios de
### Séneca y del Marqués de Santiana.
TORN. DE MONJ. Lo que paa en un Torno de Monjas.
TORR. Hi. de los. Xerif. Diego de Torres: Hioria de los Xerífes.
TORR. Philoſ. Padre Juan de Torres: Philoſophía moral de Príncipes.
TORR. Trad. de Oven. Don Franciſco de la Torre: Traduccion de Juan Ovén.
TORTOL. Entreten. Antonio Sanchez Tórtoles: El Entretenido.
TOSC. Padre Thomás Vicente Toſca: Compendio Mathemático.
TOST. Que. Don Alonſo Toado: Qüeiones.
TOST. ſob. Euſeb. Don Alonſo Toado: ſobre Euſebio.
ULLOA, Defenſ. de las Com. Don Luis de Uoa: Defenſa de las Comedias.
ULLOA, Poeſ. Don Luis de Uoa: Poesías.
ULLOA, Muc. Padre Pedro de Uoa: Múca univerſál.
VALDIV. Sagr. Maero Joſeph de Valdivieſo: Poéma Nuera Señora del Sa-
###grário.
VALDIV. S. Joſeph. Maero Joſeph de Valdivieſo: Vida de San Joſeph.
VALER. Chron. Moſén Diego de Valéra: Chrónica de Eſpaña.
VALER. DE LAS HIST. Valerio de las Hiorias.
VALL. Cetr. Moſén Juan Vaes: Tratado de Cetrería y Montería.
VALVERD. Anat. Juan de Valverde y Amuſco: Anatomía.
VALVERD. Copacav. Fr. Fernando de Valverde: Poema N. Señora de Copacavana.</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
