<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00446866">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-02T04:43:00</Created>
	<LastChange>2011-07-28T11:26:10</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00446866.tif" imageWidth="2787" imageHeight="4120">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r3" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r45" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r45" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2418" y="3672"/>
	<Point x="2524" y="3672"/>
	<Point x="2524" y="3751"/>
	<Point x="2418" y="3751"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>Ro-</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r3" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="411" y="255"/>
	<Point x="2517" y="255"/>
	<Point x="2556" y="3654"/>
	<Point x="408" y="3743"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>PALOM. Muſ. Pi. Don Antonio Palomino: Muſéo Piórico.
PALOM. Vid. de. Pint. Don António Palomino: Vidas de Pintóres.
PANT. Anaáo Pantaleon: Sus Obras.
PARR. Luz de verd. Cath. Padre Juan Martinez de la Parra: Luz de verdádes Cathólicas.
PART. Las Partidas del Rey Don Alonſo.
PATON, Eloq. Bartholomé Ximenez Patón: Eloqüencia Eſpañola.
PATON, Gram. Bartholomé Ximencz Patón: Gramática Eſpañola.
PELLIC. Annal. Don Joſeph Peicér: Annales de Eſpaña.
PELLIC. Argen. Don Joſeph Peicér: Traduccion del Argénis.
PELLIC. Bibliot. Don Joſeph Peicér: Bibliotheca de ſus Obras.
PELLIC. Mi. de Cong. Don Joſeph Peicér: Relacion de la Miſsion de Congo.
PELLIC. Syncel. Don Joſeph Pelicér: El Syncélo.
PIC. JUST. La Picara Juina.
PINC. Pelay. Alonſo Lopez Pinciano: Poéma del Pelayo.
PINC. Philoſ. Alonſo Lopez Pinciano: Philoſophía antigua poética.
PINEL, Retr. Don Franciſco Pinél y Monroy: Retrato del buen vaſao.
PINT. Dial. Heor Pinto: Diálogos.
POLANC. Art. de Eſcrib. Juan Cláudio Aznar de Polanco: Arte de eſcribir.
PONC. Quar. Fr. Balio Ponce de Leon: Quareſma.
PORTALEGR. Adic. El Conde de Portalegre: Adiciones à Don Diego de Mendóza;
PRAGM. DE TASS. Pragmática de Taas.
PRAGM. DE TRAG. Pragmática de Trages.
PUENT. Conven. Fr. Juan de la Puente: Conveniencia de las dos Monarchías.
PUENT. Epit. Don Joſeph Martinez de la Puente: Epitome de la Hiória de
###Carlos V. y de la de Don Juan el Segundo.
PULG. Clar. var. Hernando del Pulgár: Claros Varónes de Eſpaña.
PULG. Epi. Hernando del Pulgár: Epíolas.
QUEV. Alguac. Don Franciſco de Quevédo: El Alguacil Alguacilado.
QUEV. Caſ. de loc. Don Franciſco de Quevédo: Caſa de locos de amór.
QUEV. Cuent. Don Franciſco de Quevédo: Cuento de cuentos.
QUEV. Cult. Don Franciſco de Quevédo: La culta latiniparla.
QUEV. Declam. Don Franciſco de Quevédo: Declamaciones varias.
QUEV. Dorin. Eoic. Don Franciſco de Quevédo: Dorína eóica.
QUEV. Entremet. Don Franciſco de Quevédo: El entremetido, la dueña y el ſoplón.
QUEV. Fort. Don Franciſco de Quevédo: La Fortúna con ſeſo.
QUEV. M. B. Don Franciſco de Quevédo: Vida de Marco Bruto.
QUEV. Orland. Don Franciſco de Quevédo: Poéma del Orlando.
QUEV. Polit. Don Franciſco de Quevédo: Política de Dios.
QUEV. Provid. Don Franciſco de Quevédo: Providencia de Dios.
QUEV. Rom. Don Franciſco de Quevédo: El Rómulo.
QUEV. Sueñ. Don Franciſco de Quevédo: Sueño de las calavéras.
QUEV. Tacañ. Don Franciſco de Quevédo: Vida del gran Tacáño.
QUEV. Tir. la piedr. Don Franciſco de Quevédo: Tira la piedra y eſconde la mano.
QUEV. Virt. milit. Don Franciſco de Quevédo: Virtúd militante.
QUEV. vit. Don Franciſco de Quevédo: Vita de los chies.
QUEV. Zahurd. Don Franciſco de Quevédo: Zahurdas de Plutón.
REBOLL. Ocios. El Conde de Reboedo: Ocios.
REBOLL. Selv. Dan. El Conde de Reboedo: Selvas dánicas.
REBOLL. Selv. Milit. El Conde de Reboedo: Selva militar.
RECOP. La nueva Recopilacion de las Leyes del Réino.
RECOP. DE IND. La Recopilacion de las Leyes de Indias.
REGIM. DE PRINC. El Regimiento de Príncipes.
REIN. Albeit. Franciſco de la Réina: Albeitería.
RENGIF. Art. Poet. Juan Garcia Rengifo: Arte Poética.
RIBAD. Ciſm. Padre Pedro de Ribadenéira: Ciſma de Inglaterra.
RIBAD. Confeſ. de S. Agu. Padre Pedro de Ribadenéira: Confeſsiones de San Aguin.
RIBAD. Fl. San. Padre Pedro de Ribadenéira: Flos Sanorum.
RIBAD. Tribulac. Padre Pedro de Ribadenéira: Tratado de la Tribulacion.
RIPALD. Catec. P. Gerónymo de Ripalda: Cateciſmo de la Dorína Chriiana.
ROA, Antig. de Xerez. Padre Martin de Roa: Antigüedades de Xeréz.
ROA, D. Sanch. Padre Martin de Roa: Vida de Doña Sancha Carrio.
ROA, Ead. Padre Martin de Roa: Tratado de los quatro Eádos.
ROA, Sant. de Cordob. Padre Martin de Roa, Flos Sanorum de Córdoba.
RODRIG. Exerc. Padre Alonſo Rodriguez: Exercicios de perfeccion.
ROM. DE LA GERM. Los romances de la Germanía.
ROMANC. DEL CID. El Romancéro del Cid.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r46" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="966" y="3966"/>
	<Point x="969" y="4063"/>
	<Point x="1965" y="4056"/>
	<Point x="1966" y="3966"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
