<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00446865">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-02T04:42:42</Created>
	<LastChange>2011-07-28T11:26:10</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00446865.tif" imageWidth="2787" imageHeight="4107">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r3" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r76" index="1"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r76" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2184" y="3664"/>
	<Point x="2279" y="3664"/>
	<Point x="2279" y="3728"/>
	<Point x="2184" y="3728"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>PA-</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r3" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="243" y="239"/>
	<Point x="2343" y="239"/>
	<Point x="2356" y="3650"/>
	<Point x="1654" y="3673"/>
	<Point x="243" y="3686"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>MONTALV. Para tod. Juan Perez de Montalván: El Para todos.
MONTER. DEL R. D. AL. La Montería del Rey Don Alonſo.
MONTES. Com. EI Cab. de Olm. Don Franciſco Monteſer: Comedia El Cabaero de Olmedo.
MONTIñ. Art. de Cocin. Franciſco Martínez Montiño: Arte de cocína.
MORET, Annal###Padre Joſeph Morét: Annáles de Navarra.
MORET, Antig. Padre Joſeph Morét: Antigüedades de Navarra.
MORET, Inveltig. Padre Joſeph Moret: Inveigaciones hióricas.
MORET. Com. Don Aguín Moreto: Sus Comedias.
MORG. Hi. de Sev. Alphonſo Morgado: Hioria de Sevia.
MUñ. D. Luiſ. Luis Muñóz: Vida de Doña Luiſa Carvajál.
MUñ. M. Avil. Luis Muñóz: Vida del Maero Juan de Avila.
MUñ. M. Marian. Luis Muñóz: Vida de la Madre Mariana de San Joſeph.
MUñ. P. Camil. Luis Muñóz: Vida del Padre Camilo de Lelis.
MUñ. Vid. de S. Carl. Luis Muñoz: Vida de San Carlos Borroméo.
NARB. Don Luis Pachéco de Narbaez: Sus Obras.
NAVARR. Alabanz. El Do. Martin Navarro de Azpilcueta: Tratado de la alabanza
###y murmuracion.
NAVARR. Man. El Do. Martin Navarro de Azpilcueta: Manual.
NAVARRET. Cart. de Lel. Don Pedro Fernandez Navarrete: Carta de Lelio Peregrino.
NAVARRET. Conſerv. Don Pedro Fernandez Navarrete: Conſervacion de Monarchias.
NEBRIX. Chron. Antonio de Nebrixa: Chrónica de los Reyes Cathólicos.
NIEREMB. Adorac. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Adoracion en eſpíritu y ver-
###dad.
NIEREMB. A ﬁc. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Aﬁcion y amor de Jeſus.
NIEREMB. Aprec. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Aprecio de la Gracia.
NIEREMB. Catec. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Cateciſmo Románo.
NIEREMB. Coron. virt. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Coróna virtuoſa.
NIEREMB. Di. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Diámenes varios.
NIEREMB. Dífer. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Diferencia entre lo temporal
###y eterno.
NIEREMB. Herm. de Dios. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Hermoſúra de Dios.
NIEREMB. Obr. y dias. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Obras y dias.
NIEREMB. Philoſ. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Philoſophía.
NIEREMB. Prodig. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Prodigios y ﬁnezas del amór
###de Dios.
NIEREMB. Var. ilur. Padre Juan Euſebio Nieremberg: Varónes ilures.
NUñ. Empr. Padre Franciſco Núñez de Cepéda: Empreas ſacras.
OCAMP. Chron. Florián de Ocampo: Chrónica de Eſpaña.
OLALL. Mi. Cant. Don Frutos Bartholomé de Olaa: Mia cantada.
OLIVAR. Mem. de los Othom. Don Franciſco de Oliváres Murio: Traducción de las Memo-
###rias de los Othomanos.
OñA, Potim. Don Fr. Pedro de Oña: Porimerias del hombre.
ORDEN. DE CAST. Ordenanzas de Caia.
ORDEN. MILIT. Ordenanzas Militáres.
OROZC. Confe. Fr. Alonſo de Orozco: Confeſsionario general.
OROZC. Epi. Fr. Alonſo de Orozco: Epiolario Chriiano.
OROZC. Verg. de Orac. Fr. Alonſo de Orozco: Vergel de Oracion.
OV. Hi. Chil. Padre Alonſo de Ovae: Hiória de Chile.
PALAC. Inr. naut. Diego Garcia de Palácios: Inruccion náutica.
PALAC. Lemer. Don Felix Palácios: Traduccion del Curſo Chímico de Lemeri.
PALAC. Paler. Don Felix Palácios: Palera pharmacéutica.
PALAC. RUB. Esfuerz. Juan Lopez de Palácios Rúbios: Esfuerzo bélico heróico.
PALAF. Conq. de la Chin. Don Juan de Palafox: Conquia de la China.
PALAF. Direcc. Pa. Don Juan de Palafox: Direcciones Paoráles.
PALAF. Excel. de S. Pedro. Don Juan de Palafox: Excelencias de San Pedro.
PALAF. Hi. R. Sagr. Don Juan de Palafox: Hioria Real Sagrada.
PALAF. Luz à los viv. Don Juan de Palafox: Luz à los vivos.
PALAF. Orthogr. Don Juan de Palafox: Tratado de Orthographía.
PALAF. Pa. de Noch. Buen. Don Juan de Palafox: El Paór de Noche Buena.
PALAF. Peregr. de Philot. Don Juan de Palafox: Peregrinacion de Philothéa.
PALAF. Virt. del Ind. Don Juan de Palafox: Virtudes del Indio.
PALM. Hi. de la Pa. Padre Luis de la Palma: Hiória de la Pafsíón.
PALMIR. El Lat. de repent. Lorenzo Palmiréno: El Latino de repente.
PALMIR. Eud. Cort. Lorenzo Palmiréno: El Eudioſo Corteſano.
PALMIR. Eud. del Ald. Lorenzo Palmiréno: El Eudioſo del Aldéa.
PALMIR. Orat. de enferm. Lorenzo Palmiréno: Oratório de enfermos.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r77" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="969" y="3969"/>
	<Point x="1936" y="3976"/>
	<Point x="1934" y="4034"/>
	<Point x="1796" y="4037"/>
	<Point x="1793" y="4051"/>
	<Point x="1771" y="4050"/>
	<Point x="1767" y="4036"/>
	<Point x="1460" y="4036"/>
	<Point x="971" y="4033"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
