<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PcGts xmlns="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19 http://schema.primaresearch.org/PAGE/gts/pagecontent/2010-03-19/pagecontent.xsd" pcGtsId="pc-00446859">
	<Metadata>
	<Creator>ABBYY FineReader Engine 9.0</Creator>
	<Created>2010-11-01T17:41:08</Created>
	<LastChange>2011-07-28T11:26:10</LastChange></Metadata>
	<Page imageFilename="00446859.tif" imageWidth="2826" imageHeight="4107">
	<ReadingOrder>
	<OrderedGroup id="ro357564684568544579089">
	<RegionRefIndexed regionRef="r1" index="0"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r12" index="1"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r6" index="2"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r7" index="3"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r8" index="4"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r9" index="5"/>
	<RegionRefIndexed regionRef="r17" index="6"/></OrderedGroup></ReadingOrder>
	<TextRegion id="r7" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="331" y="2066"/>
	<Point x="452" y="2055"/>
	<Point x="500" y="2055"/>
	<Point x="525" y="2065"/>
	<Point x="626" y="2051"/>
	<Point x="2324" y="2046"/>
	<Point x="2322" y="2209"/>
	<Point x="332" y="2215"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>El Tomo Quarto del Diccionario de la Lengua Caeana, compueo por la Real Académia
Eſpañola, con eas erratas, eá ﬁelmente impreo, y correſponde à ſu originál. Madrid y Febre-
ro once de mil ſetecientos y treinta y quatro.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r8" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="1595" y="2259"/>
	<Point x="2325" y="2259"/>
	<Point x="2325" y="2387"/>
	<Point x="1595" y="2387"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>Lic. D. Manuel Garcia Aleón,
Córreór generál por ſu Magead.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r9" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="403" y="2532"/>
	<Point x="2322" y="2532"/>
	<Point x="2322" y="2624"/>
	<Point x="403" y="2624"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>¶ Las Aprobaciones, Licencias y Taa de toda la obra eán en el primer Tomo.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r10" type="signature-mark">
	<Coords>
	<Point x="344" y="3518"/>
	<Point x="655" y="3518"/>
	<Point x="655" y="3637"/>
	<Point x="344" y="3637"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>Tom. IV.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r1" type="heading">
	<Coords>
	<Point x="312" y="253"/>
	<Point x="2346" y="253"/>
	<Point x="2346" y="441"/>
	<Point x="312" y="441"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>FEE DE ERRAT AS DEL QUARTO TOMO DEL DICCIONARIO
de la Lengua Caeana.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r12" type="drop-capital">
	<Coords>
	<Point x="318" y="480"/>
	<Point x="407" y="480"/>
	<Point x="409" y="519"/>
	<Point x="407" y="586"/>
	<Point x="318" y="586"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>P</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r6" type="paragraph">
	<Coords>
	<Point x="317" y="590"/>
	<Point x="411" y="591"/>
	<Point x="411" y="475"/>
	<Point x="1380" y="467"/>
	<Point x="2348" y="464"/>
	<Point x="2346" y="2037"/>
	<Point x="625" y="2048"/>
	<Point x="527" y="2062"/>
	<Point x="500" y="2050"/>
	<Point x="454" y="2049"/>
	<Point x="384" y="2058"/>
	<Point x="299" y="2060"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>Lan. 3. col. 1. lin. 4. propium, lee proprium. Pl. 6. col. 1. lin. 28. ſoIicitare, lee ſoicitare. Pl. 6. col. 1.
lin. 37. ſolicitatus, lee ſoicitatus. Pl. 10. col. 1. lin. 14. abes, lee abe. Pl. 12. col. 1. lin. 39. ex-
terrima, lee dexterrima. Pl. 14. col. 1. lin. 8. fruererer, lee fruerer. Pl. 16. col. 2. lin. 17. aſphodeli, lee
aſphodelis. Pl. 21. col. 2. lin. 13. circumeund, lee circumeundi. Pl. 25. col. 2. lin. 16. ethéo, lee etnéo.
Pl. 26. col. 2. lin. 53. ſ. f. lee ſ. m. Pl. 27. col. 2. lin. 64. pupi, Iee puppi. Pl. 28. col. 2. lin. 8. tonaciter,
lee tenaciter. Pl. 29. col. 2. lin. 26. vino, lee vinum. Pl. 30. col. 1. lin. 39. ſ. m. lee ſ. f. Pl. 55. col. 2.
lin. 25. Heuori, lee Heuari. PI. 60. col. 2. lin. 43. Gummonis, Iee Gumminus. Pl. 63. col. 2. lin. 53.
Conviviator, lee Convivator. PI. 84. col. 1. lin. 23. fueris in his, lee frueris inhias. Pl. 89. col. 1. lin. 20.
ſcandalure, lee ſcandulare. Pl. 94. col. 1. lin. 6. Notus, lee Nothus. Pl. 107. col. 1. lin. 5. Locutuleji, lee
Locutulejus. Pl. 113. col. 1. lin. 56. ſcrobolum, lee ſcrobiculum. Ibid. col. 2. lin. 16. gradire, lee gradi.
Pl. 122. col. 1. lin. 25. Mordis, lee Mordet. Pl. 142. col. 1. lin. 31. de lo, lee de la. Pl. 187. col. 2. lin. 21.
ahud, lee haud. Pl. 194. col. 2. lin. 56. Mai, lee Mali. Pl. 209. col. 2. lin. ult. qualitem, lee qualitatem.
Ibid. col. 2. lin. 13. exaa, ſemejanza, lèè èxaa ſemejanza. Pl. 211. col. 2. lin. 54. venos, lee menos.
Pl. 220. col. 2. lin. 61. opiniones entre, lee opiniones: entre. Pl. 228. col. 2. lin. 50. ecliſarſe, lee eclipſar-
ſe. Pl. 272. col. 2. lin. 59. inhoſpitalitatis, lee hoſpitalitatis. Pl. 277. col. 2. lin. 28. cap.4. lee cap.41. Pl.
282. col. 1. lin. 20. Cui, lee Qui. Pl. 301. col. 2. lin. 13. undir, lee hundir. Ibid. lin. 23. con todo de afren-
tas, lee con todo genero de afrentas. Pl. 329. col. 2. lin. 35. ſe levantaron en juicio, y condenaron, lee
ſe levantarán en juicio, y condenarán. PL. 332. col. 2. lin. 13. Deſcubrierone ſsus, lee Deſcubrieronſe
ſus. Pl. 335. col. 1. lin. 65. Ludicra. Equitum pugna, lee Ludicra equitum pugna. Pl. 339. col. 1. lin. 34.
Kaleo, lee Kalo. Pl. 344. col. 2. lin. 25. Dice, lee Diceſe. Pl. 369. col. 2. lin. 10. f. ſ. lee ſ. f. Pl. 372.
col. 1. lin. 35. ad, lee ab. Pl. 403. col. 1. lin. 40. derriendola, lee derritiendola. Pl. 404. col. 1. lin. 62.
Fœdere. Devinciri, lee Fœdere devinciri. Pl. 405. col. 1. lin. 32. ei, lee el. Pl. 412. col. 1. lin. 47. Ha-
lix, lee Helix. Pl. 427. col. 2. lin. 4. Catulus. Lupinus, lee Catulus lupinus. Pl. 432. col. 1. lin. 53.
arrio, lee atrio. Pl. 468. col. 2. lin. 41. Englutire, lee Deglutire. Pl. 474. col. 1. lin. 5. De De Caia,
lee De Caia. Pl. 478. col. 2. lin. 45. Malancholía, lee Melancholía. Pl. 485. col. 2. lin. 34. Motus,
lee Motu. Pl. 499. col. 2. lin. 37. tambien, lee tan bien. Pl. 528. col. 1. lin. 28. colunes, lee colunas.
Pl. 549. col. 1. lin. 13. MENCANTIL, lee MERCANTIL, Ibid. col. 2. lin. 54. Eſdero, lee Eſcudero.
Pl. 571. col. 1. lin. 47. Cuniculus lee Cuniculos. Pl. 645. col. 1. lin. 62. in, lee ni. Pl. 648. col. 2. lin. 19.
auus, lee acutus. Pl. 661. col. 2. lin. 47. ﬁguradamenee, lee ﬁguradamente. Pl. 667. col. 2. lin. 51.
frigefata, lee frigefaa. Pl. 685. col. 2. lin. 23. que que aun, lee que aun. Pl. 687. col. 1. lin. 27. gni-
ca, lee gniﬁca.</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<GraphicRegion id="r15" type="other">
	<Coords>
	<Point x="320" y="2405"/>
	<Point x="320" y="2512"/>
	<Point x="2335" y="2512"/>
	<Point x="2335" y="2405"/></Coords></GraphicRegion>
	<TextRegion id="r16" type="signature-mark">
	<Coords>
	<Point x="1488" y="3540"/>
	<Point x="1659" y="3540"/>
	<Point x="1659" y="3681"/>
	<Point x="1488" y="3681"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>¶ 2</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r17" type="catch-word">
	<Coords>
	<Point x="2137" y="3548"/>
	<Point x="2351" y="3548"/>
	<Point x="2351" y="3670"/>
	<Point x="2137" y="3670"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>NO-</Unicode></TextEquiv></TextRegion>
	<TextRegion id="r18" type="credit">
	<Coords>
	<Point x="977" y="3970"/>
	<Point x="1977" y="3970"/>
	<Point x="1973" y="4051"/>
	<Point x="978" y="4038"/></Coords>
	<TextEquiv>
	<PlainText></PlainText>
	<Unicode>© Biblioteca Nacional de España</Unicode></TextEquiv></TextRegion></Page></PcGts>
